{"logging_page_id":"profilePage_35119315387","show_suggested_profiles":false,"show_follow_dialog":false,"graphql":{"user":{"biography":"\ud83d\udec7 N\u00e3o, nem um peixinho! \n\ud83d\udc9a Conte\u00fado descontra\u00eddo e informativo sobre a causa animal \n\ud83c\udf0e E a\u00ed partiu veganizar?\n\u27a1 Quem sou @fabiani.queiroz","blocked_by_viewer":false,"restricted_by_viewer":false,"country_block":false,"external_url":null,"external_url_linkshimmed":null,"edge_followed_by":{"count":5023},"fbid":"17841435141619914","followed_by_viewer":false,"edge_follow":{"count":4198},"follows_viewer":false,"full_name":"Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb","has_ar_effects":false,"has_clips":false,"has_guides":false,"has_channel":false,"has_blocked_viewer":false,"highlight_reel_count":2,"has_requested_viewer":false,"id":"35119315387","is_business_account":true,"is_joined_recently":false,"business_category_name":"Personal Goods & General Merchandise Stores","overall_category_name":null,"category_enum":"TOPIC_SHOPPING_RETAIL","category_name":"Compras e varejo","is_private":false,"is_verified":false,"edge_mutual_followed_by":{"count":0,"edges":[]},"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/101519413_255799445670999_7438408001928179662_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=h7eYffY6oqUAX--8v0G&tp=1&oh=4b902bc215a9903372e6af5b2d1f0798&oe=6006B69F","profile_pic_url_hd":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s320x320/101519413_255799445670999_7438408001928179662_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=h7eYffY6oqUAX--8v0G&tp=1&oh=5e659466afdf9bc4a30216af1f4d19e3&oe=60035B67","requested_by_viewer":false,"should_show_category":true,"username":"masnempeixeoficial","connected_fb_page":null,"edge_felix_combined_post_uploads":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_felix_combined_draft_uploads":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_felix_video_timeline":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_felix_drafts":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_felix_pending_post_uploads":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_felix_pending_draft_uploads":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"edge_owner_to_timeline_media":{"count":50,"page_info":{"has_next_page":true,"end_cursor":"QVFBcHNKejRaWWFtOWdPakVpSDhGNXpNbUlTUUlKY0E5Z2xWYkw1N09HaVQzLW8yWktqZS0zU2FQMHR6bFFRVWQ5RE40Y3lQWk1QVVloZ0VBS1JTeXoyMg=="},"edges":[{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2455346611460995577","shortcode":"CITJLvwl3n5","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Outback Brasil","id":"435026283","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/130709477_461833728547440_7630654702329853687_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=WK5uXw2eTvwAX9fOpT6&tp=1&oh=98c2b427fa71f103e17530d4cce27ad4&oe=6004BED5","username":"outbackbrasil"},"x":0.47592592,"y":0.787037}},{"node":{"user":{"full_name":"Ana","id":"4117960066","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/63779923_619878111867008_3486654167424958464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=TA2-UWKVZQUAX_TNVU8&tp=1&oh=2397512b453b7aee35479f685abc8dfd&oe=60046434","username":"veganandcolors"},"x":0.48518518,"y":0.70185184}},{"node":{"user":{"full_name":"Gran Vegano","id":"4442899318","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/15876654_398521580485295_4625268586213015552_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=7XQ9PhBqKu4AX8BOWND&tp=1&oh=f943911e9b2e1b31750310ef0d43d65a&oe=6003BCD2","username":"granvegano"},"x":0.38425925,"y":0.6722222}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 pessoal!\n\nMuitas pessoas acreditam que veganos s\u00f3 comem folhas e nada a mais disso. \nMas ser\u00e1 que \u00e9 verdade?\n\nA resposta \u00e9 \"N\u00e3o\", isso \u00e9 um mito e at\u00e9 um preconceito que acaba surgindo por d\u00favida ou falta de conhecimento.\nNos veganos comemos sim verduras e legumes, mas tamb\u00e9m bolos, salgados, pizzas, past\u00e9is  etc. Por\u00e9m sem derivados de origem animal! A culin\u00e1ria vegana \u00e9 muito rica e at\u00e9 grandes empresas tem feito vers\u00f5es veganas de seus produtos e trazido no estabelecimento.\n\nMas surge outra quest\u00e3o, ser\u00e1 que \u00e9 ruim? \ud83e\udd14\nIsso \u00e9 bem relativo, o gosto muda de restaurante para restaurante mas posso dizer de forma pessoal que \u00e9 uma del\u00edcia, e muitos tentam lembrar o gosto da carne ou at\u00e9 do queijo se for da sua prefer\u00eancia.\n\nE a\u00ed partiu veganizar? \nEnt\u00e3o espalha esse conte\u00fado para v\u00e1rias pessoas que voc\u00ea conhece, e vamos tentar desmistificar cada vez mais o veganismo e mostrar para outros que ele \u00e9 acess\u00edvel e nada radical como pensam.\n.\n.\n.\n.\n.\n#vegan #govegan #veganismo #friendsnotfood #veganize #veganbrasil #nemcarne #nempeixe #masnempeixeoficial #pelosanimais #veganoperiferico #veganopobre\n#vegan #veganlife #perfilvegano #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #ovolactovegetariano #veggie #veganocomeoque  #veganoemtransi\u00e7\u00e3o #vegetarianismoporamor  #veggie"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":6},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1606920146,"edge_liked_by":{"count":181},"edge_media_preview_like":{"count":181},"location":{"id":"286598903","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo - SP - Zona Leste - Sapopemba","slug":"sao-paulo-sp-zona-leste-sapopemba"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=41e9d2de1efffdcdc85813e1fe14d454&oe=60049B29","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=fc33fb79a58996880e493ff6f998a8de&oe=60038FE1","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=6b9b2672a88687e6f78ca4d37335fdd3&oe=6003E740","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=54e28b60c626de93b9730be43b30bc91&oe=6006A77E","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608138968201","shortcode":"CITJLsqlVyJ","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GlqrdBjs255bBx6Hn+lZ4Y7QBklkwNpPU5B69847jB9qANmisZ3c5J3bSB69cID+v8AWthc4GeuBn8qAFooooArXL7NpyR83QdT/jg447jPpVVJT5aZYgFzyOcnGQPfLZ4/wqe9keMKU4JJ/lwfwJzUCzM5I3EYZcYx0wc9ueRnj1NAEKzycYYkHGefcE/rkfjitK1bdECTknqc55+v9O3SoLV3fBJyMNnpg9MduuSfyxVmWTylyBn2/wD1A0m0ldjSuS0VDHNvJXGCv5evFTUk1JXQNW3EIB680bQOw/KloqhCBQOgA+gqKdGYfL1/pTanXoKUoqSswjKzuRRRlevWpqKKUYqKsht31Z//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608248042029","shortcode":"CITJLsxFbIt","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129483116_409905666801887_3200124282632683633_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=MAXctGW0B4IAX93Eke1&tp=1&oh=ced9f694f63f5adc2311f206cc5bfe34&oe=60068A71","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Gran Vegano","id":"4442899318","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/15876654_398521580485295_4625268586213015552_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=7XQ9PhBqKu4AX8BOWND&tp=1&oh=f943911e9b2e1b31750310ef0d43d65a&oe=6003BCD2","username":"granvegano"},"x":0.38425925,"y":0.6722222}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GgnAzRUMk6JkHkjAI6degyeORSegCfaBjODj8PrT/MAIB43dD2JxnFUjNzkqmO+SQR6ZyMH8O3rU8c8cpCEAMOVB9u6nvipi+7La7ItUUUVZAjNtUn0BP5VjmRtn70EMRkkJx9QevTjmtd13KV9QR+YrBhUw5im3Fj1bOfwGcg+vqR1xWcy4lhTu6MWx29vwA60DJbvke+eB06/mPSjk/Oo3Duw4xj1BOM49h6Cos+bhTk88A45PpgdfXJ6VkapG2jbhn8D9adUNvF5MYQksRk8+/OB7DtU1dBzhUE1tHP98ZI5BHBB+oqeimBnjT1HA+6euSc/oR+tSwWUdv8AcBJHOSx9MUZNWU6ClypbBzN7iBm7rj8afRRTA//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020 tagging @granvegano. A imagem pode conter: texto e comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608122336581","shortcode":"CITJLspl5VF","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128700037_400576307755189_6216024400273159647_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=3ryg9XjdYFMAX--IiXq&tp=1&oh=8e7da2f21590b08ee2f8208258dc6544&oe=600541D7","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Outback Brasil","id":"435026283","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/130709477_461833728547440_7630654702329853687_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=WK5uXw2eTvwAX9fOpT6&tp=1&oh=98c2b427fa71f103e17530d4cce27ad4&oe=6004BED5","username":"outbackbrasil"},"x":0.47592592,"y":0.787037}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GmswXqcU6mOqnlsYHrSfkNeYnnJ6ikaZQC3UDqR2Hr/APqqP9x7frUqqhBAAIIwR7fQ0k35fIppLv8AMkooAxwKKogKq3CqxG4/QVarMvl+cHkEjHy96yqfD8zSG/YrtsIJBwB68fzqCOaNWBDkYI9f849aimgc88k+/wDWmRwFXUgbvmHtz6f/AF+lc6il1Z1OWlr3+T/yOqooBz1ortOEKayK/wB4Zp1FG+4FZrONuo/U05LaOM7lUA+v+HpTKsJ0FLlS2SHzt6Xf3hls9Bj6/wD1qdRRTEf/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020 tagging @outbackbrasil. A imagem pode conter: comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608180896247","shortcode":"CITJLstFSH3","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128869404_1420146561661779_1798958198850298303_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=wIyIC0YX9QsAX8wdh6K&tp=1&oh=38d8f6c68dd0227d2934d4601a61f663&oe=6003AF69","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GiiigCBrgKSMHjP6Y/xp6ud5QjkAEEZwQf6j600NFIcDaSO3epqlX7lO3RWCiiiqJCqsz/NtP3ePzPf+lWqrXMRkGV+8vb1Hp/hUSTa0Kjo9So8ayDsewb3/Doaltrhs+XJzjgHv7Z+vrVPzQOnynv2/T/61Twnzj8vXjJ+nf61jFtPQ1epqUUUV0mAUUUUANaNWOWUE+pApwAHTiqtWE6CgSdx1FFFAz//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608155723675","shortcode":"CITJLsrlQeb","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128665599_391990442233123_5757512352997638417_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Wy3E7Jpd0hUAX9tQZZH&tp=1&oh=2040b28e45048964685b3179a44ed665&oe=6006AE6D","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Ana","id":"4117960066","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/63779923_619878111867008_3486654167424958464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=TA2-UWKVZQUAX_TNVU8&tp=1&oh=2397512b453b7aee35479f685abc8dfd&oe=60046434","username":"veganandcolors"},"x":0.48518518,"y":0.70185184}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GiikJCgk8AcmgCH7QucYPGf0p4lHGcjd0Jx19Pr+lRB4G5GDk9R6n19Px+lTbVYDgEKeO+CPT6VKv1KduiY+iiiqJAnHJrnL+/bztgOETqPU+p+n6V0EgytcneWpikw2Sh6MefzpMa7k4ugoJHc9OOBjr0xz0J7jFT2t8EkCjAXJB+nrjoKx9gGDuUYPvkfhir9nbNIcRqSARlugAyORnv2+nSkXc6qilNJVGYU0oDTqKAIPssX9xfyFS/dGFHToOBUFTp0FFhJ3E3N/d/UU+iikM//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020 tagging @veganandcolors. A imagem pode conter: comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608172508751","shortcode":"CITJLsslSZP","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129202806_217493803113022_7644960156733604845_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ncsuA_0sKUYAX-p4ExL&tp=1&oh=759269a08e7e448bae849987b8ed496d&oe=60035210","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GkJA6nFLTHjV/vdqXoNeYu9fUfnSGRfr7Dk00QoP/10qwqp3DqPelr5D08x6sGGRyD0paaiLGNqjA9PrzTqokQnFU5rgg7V6jqf6CrjDIrOngbdvXn1HfNS/IpW6kkEpkJyTxVoGs21Zw2GBx6kHOav0kDJgc0tNUU6rJCkIB60tFACbBQABUFTr0FAk7i0UUUDP//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto e comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608164052195","shortcode":"CITJLssFBzj","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128912863_717447918963349_2221487751712602445_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=nYBThBGF2mMAX8eLgvI&tp=1&oh=8a148d193fa1b727cdd0b602b3ca54b0&oe=6005F717","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GkJA6nFLTHjV8Z7dKXoNeYu9fUfnTWlVRnqB1I7fWk8lPT9aXyUwRjIIwQfSjXyHp0uSUUdKKZIVE8oXp8x9BUhAPBrNmYKxRiRj0OMipd7e6NW6lhpyo5IX6/54psN0HGQcj1/zx+tVkVBnHO7r0P9DUyQr2U/qB9ccCslCXf8S7xLkcgfoQfpUlMjQIMAAfSn1sk0tdSH5BRRRTEFFVMmrKdBQJO46iiigZ//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608147386651","shortcode":"CITJLsrFdEb","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129215740_1754465514702771_3347780605332402647_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=crcBpcwdd4kAX89FfX2&tp=1&oh=e849efde8133b70d142696c573b845ba&oe=600544CD","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GimscKSOwJ/Ss9LiV1Jz0UH7o/vEH/gWBwvQ0AaVFZpuZRzkFd2AcdcdQPY8c9R0p3nyAZLDgOSMDqoGOfQ5BB7jHvQBoUVHC++NWPUgZ+vf9akoACMjB71CbaI/wAI9P6/zqagnAz6c0ARNHGAAQMA5HHf/P4UCCMDAUY5/XGf5D8qylLjGecNuPPpkj68lv0rRs12x5/vEn+mfxxn8alO5tKnyq97lgKFGBwP8eaWiiqMQoIz1oooAZ5Sf3V/If4U4ADgcD2qCp16CgXNcWiiigZ//9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2455346608197658669","shortcode":"CITJLsuFOgt","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128893024_840000483442835_6706848606464904798_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=HyP6nA_yv5cAX_uIvcJ&tp=1&oh=1580d382a87cdcd58ca69ec6f9556ea7&oe=600471DC","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Go2dwSApI7HIpzbv4aDu7Y/WgBnmP8A3D19R+dG9/7n6jFP+b2/Wj5vb9aVvP8AId/L8/8AMdRSDPfH4UtMQ1lzSFGJyD/P/GhwDjNI0eTnP6UCDY3r/P8AxpQh7k/gTTfK9/0/+vR5Xv8Ap/8AXoGTUlIowOuaWgBCoPWkKr1xn8OadRQBF8v90/8AfNOCKe2PqKfRQAgUDoAKWiigD//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos \u0ca6 Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2453926976115140928","shortcode":"CIOGZVUF2lA","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=31abd39ab034e1a971f80b43457f9133&oe=60066642","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqWinIu9gvTJp8qxrjY28n2xiuq/Q8lRbTktkRUUCnPtz8vT/PpQT5jaKKKYDkzng7T65xj8at3c6OqqpDsOpHYY559z2qlUiOFGCob61DWz7GsZWTj36u/wCRcaWFgxGA2APrz2/x+lEskTBwpXJA2/1xVTzF/uj/AD+FBkUj7oGc/hU8vr+Br7Rf3fufn5CStuI6cKBx/X3qOiitNjmbu7hRRRTJCinbj6mhfmZQecsBz9am5py7agkbScKCf5fn0rRWxjwMk574PeppFG/oOlThF9B+VYSk2d9OlGN1vtuf/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb in S\u00e3o Paulo, Brazil. A imagem pode conter: texto que diz \"5MIL! MIL! OBRIGADA @MASNEMPEIXEOFICIAL MAS PEIXE NEM\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Chegamos a 5 mil pessoinhas aqui no insta,  quero agradecer a todos que me seguem, curtem e compartilham as publica\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m do carinho que recebo  e incentivo! \nN\u00e3o sabia o qu\u00e3o importante era criar essa conex\u00e3o com voc\u00eas at\u00e9 criar, estava acostumada a manter meu estilo de vida sozinha, e sem muita pretens\u00e3o criei a MNP, para minha surpresa  em pouco tempo tive uma troca incr\u00edvel... pude ajudar pessoas e ser ajudada.\nAgrade\u00e7o infinitamente! \ud83d\udc9a \n\nPS: Est\u00e1 vindo muita novidade por a\u00ed,  aguardem!\n\n(Comentem aqui como conheceu a \"Mas nem peixe?\")\n.\n.\n.\n.\n.\n#masnempeixeoficial #pelosanimais #veganoperiferico #nempeixe\n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan  #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #nemcarne  #mulheresveganas #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana #repense\n#semcrueldade #direitodosanimais #vegetarianosbrasil #vegetariana"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":7},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1606750913,"edge_liked_by":{"count":52},"edge_media_preview_like":{"count":52},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=8f891991651e1076325408d0cbd923b8&oe=6005FE59","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=8d4bf56ea5f379f6423bb408831d74ab&oe=600377AE","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=9210bed9eade83fbe6c7028a16960d04&oe=60045E66","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=9a8e5babc51eb9f1c522f82483380508&oe=60066DBB","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=6165ca0e4f638225ac16d49bf25fcddb&oe=600528F9","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/128101748_1336809420002801_1730999652980877414_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IaflfLbTz2YAX8Zq7yi&tp=1&oh=8f891991651e1076325408d0cbd923b8&oe=6005FE59","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2445504209208256223","shortcode":"CHwLR8WlKbf","dimensions":{"height":743,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=6d599a9fd6497a808e911624adf25ecc&oe=6003AC12","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 18, 2020. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"ESPERANDO O CRUSH VEGANO APARECER J\u00e1 faz 84 anos... @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\"Esperando o crush vegano (a) aparecer\" haha.\n\nQuem tamb\u00e9m t\u00e1 s\u00f3 a Rose?\n.\n.\n.\n.\n.\n#pelosanimais #veganoperiferico #nempeixe\n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #memesbrasil #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #libertacaoanimal #nemcarne  #veganfood #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #masnempeixeoficial"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":30},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605746841,"edge_liked_by":{"count":179},"edge_media_preview_like":{"count":179},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c3.0.694.694a/s640x640/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=dd46a0796360fc3ebd9095a98cf1e0ae&oe=6004A795","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c3.0.694.694a/s150x150/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=6664086528cc6a4d8cd6ee2efca3f57c&oe=600402CA","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c3.0.694.694a/s240x240/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=f86d3e89a42d7a2947bcee69c2296611&oe=60038882","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c3.0.694.694a/s320x320/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=418f39b414773be05b4e829c41626693&oe=6004E8DF","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c3.0.694.694a/s480x480/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=051c39af8879159c3f53216538d76935&oe=60045B1D","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c3.0.694.694a/s640x640/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=dd46a0796360fc3ebd9095a98cf1e0ae&oe=6004A795","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2445504206733591734","shortcode":"CHwLR6DFES2","dimensions":{"height":743,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/126248147_1726464024181923_1456631411438820085_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=WHUbjeKBY6MAX_Xkw3q&tp=1&oh=6d599a9fd6497a808e911624adf25ecc&oe=6003AC12","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACop33bYM8n6VF9oA7N+VStIqcsQufU4qP7TEf41/wC+hS1HoHnDGcN+VHnj0b8qiDL/AM9f1H+NSpIijBcN9SKWoaDklDnABH1FSVElxFIdqOrH0DAn8qlqhGPrJwiY9T/IVzwbnJre1w4WP1y38hXPA4NMRdSXJ2dCRwalcMsRweV7/wA6ptt+Vs4NX+GBPYg59+PSgZW0b/j6X6N/I12Fcho4Iulz/db/ANBNdfSAzdSsnuwgjKgqSTuz3A9Aay10Wcckxn8WH49K6aigDnzpjn/nn/3036cVK2myMhVSoJGM5J/pW3RSt/V2BjWOmyW8iu5UhQRxnPIx3ArZoopgf//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 18, 2020. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"ESPERANDO O CRUSH VEGANO APARECER J\u00e1 faz 84 anos... @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2445504206616215353","shortcode":"CHwLR58FT85","dimensions":{"height":1070,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125821083_3843604385664417_3581320340542775321_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=wFKIl5tX93EAX_w21E-&tp=1&oh=28f14fa1d1eb29db18cde4e82de9a75e&oe=600647B2","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACop6Go2ZwSAuR2OQKcwJ6HH+f8APFBDdsfkf8aAGb3/ALnfn5h0o3yf3R9c8U/D+35H/GjDe35H/GlbzHfy/P8AzHUUgz3x+FLTENYZ56U0pk5z/P8AxpXCnGf8/wD1qayKScnn/gP+FAhfL9/5/wCNAj9Tn8SP603YnqP/AB3/AAo2J6j/AMd/woGTUU1cdAc/l/SnUAIVB680H1xmlooAZk/3T/47/jTgM9sflS0UAGKKKKAP/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 18, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos \u0ca6 Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2443871525793115801","shortcode":"CHqYDRbly6Z","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=e6de160cd1494829f0d143d81c2bd0f5&oe=60049BA6","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 16, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 pessoal! \n\nSegunda sem carne e voc\u00eas j\u00e1 sabem, dia de postar foto do pratinho sem carne ou derivados.\n\nEu fiz uma macarronada com:\n\n- O macarr\u00e3o da (Urbano) que \u00e9 feito de arroz e n\u00e3o vai ovo, leite e nem gl\u00faten al\u00e9m de ser megaa barato.\n\n- Pur\u00e9 de batata, feito com leite de arroz (mas pode ser de soja ou outro), sal, or\u00e9gano,  manteiga da (Veggie) e queijo da ( Superbom)\n\n- PTS ( Prote\u00edna texturizada de soja) sabor \"calabresa\" refogada e temperada.\n\nAcompanhamento: N\u00e3o est\u00e1 na foto, mas n\u00e3o pode faltar aquela saladinha e legumes maras!\n\nE a\u00ed j\u00e1 montaram o de voc\u00eas? \nMe marquem nos posts para eu ver o prat\u00e3o de voc\u00eas haha.\n\nBoa segunda para todos\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n#masnempeixeoficial #nempeixe\n#nemcarne #segundasemcarne #pelosanimais #smothie #vegan #veggie #veganoporamor #ovolactovegetariano #veganize #friendsnotfood #cafedamanha #considereoveganismo #nemleite #vegansp #veganosbrasil #govegan #causaanimal #plantbased  #veganfood #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana  #semcrueldade #repense  #veganfoodshare #receitasveganas #veganocomeoque  #veganopobre"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":0},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605552210,"edge_liked_by":{"count":71},"edge_media_preview_like":{"count":71},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=e751083130ddab234c080b1ffdd3d552&oe=6005B920","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=e65e0ca190cb7ceb70694141f081c364&oe=6005011B","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=136dc0cd6ead05200a3f25f1ef71de7e&oe=6006629D","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=5432ddb3e91dee43bc31bfe999a59e39&oe=6006E4E3","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=d1daea1185ea9daa67a69f135757757c&oe=60056626","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=e751083130ddab234c080b1ffdd3d552&oe=6005B920","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443871523352055883","shortcode":"CHqYDPKF5BL","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125340455_796372480923530_4432728221849802040_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoX11awn5dsAX_w9Nj9&tp=1&oh=e6de160cd1494829f0d143d81c2bd0f5&oe=60049BA6","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqUDNG009CvO4E/SpMp/dP515yV+v9fceq5Wdrfl/mRLGzdBnFL5L5xjkf/rp4Bb7gOBjPP1oKODjBz9fb60+Vdn/XyJ5n3X9fMY0TIMsMCo6mdHUZYED3NQ1MlZ9fmXF3XR+n/DskjIGcjP44qTcn939ajQgZyN349Kk3L/c/WrW3T7v+AyJb9fv/APtkIFLcoCAMZ5o8t8kYOfr7UgUvyowBjPNL5TgkY5Hv7Zp28n8tvyFfzXz36f3hHRlHzcD65qGpXjZRkjA+tRVnLf8Az/4ZFx26P0/4dj0KjO4Z9Oafvj/un86hooUrdvuQ3FPXX72PLDPAIH1pM0uTTTTYlrp+opNNooqCz//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 16, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443871523335258986","shortcode":"CHqYDPJF0Nq","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125384616_186114953048554_8426190301373784362_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-b4cPpBke_YAX-Brv00&tp=1&oh=59c67880858ae3f8d1fc7b218a3ef703&oe=600712FC","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqKljiMmSO2P1OKiqWKF5fu9B1J6V5sVd7X8j1pOyve3mx4tmIDZAz+fft+H60hgIGcjgZ7/z/AK9M8VL9jb1H60yS2dRn7wHp2H09K1cbL4X95ip3dudfcVqeKZTxWKN2MrXiIjiXPcZ/E81kVrnmBSOflxx9MVtS6+hz19l6/oZNxqBLkDKj0Pf/AD6VdtrrzCAcAdB71kvBt5Jzjt3x7VetSWwo5JOenTHY+g+lbehzu1hki7WK+hIoFPuDmRvrTBXI92dy1SfkhlW4LtoRtxuX+VVKKSbi7obipK0tUX2uon5ZOfrTTebRtiUJ71Vyaaa1c5d/wMVThfb8WJTxTKeKyRuz/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 16, 2020. A imagem pode conter: comida, texto que diz \"ALMO\u00c7O @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443871523469339920","shortcode":"CHqYDPRFS0Q","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125327723_557931931748449_6341379145623252544_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=_FWG1Isys-gAX_nq6KK&tp=1&oh=8d25f8def849c679f0ef58cd7e3c4d9d&oe=6006696B","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Go2dwSApI7HIpzbv4aDu7Y/WgBnmP8A3D19R+dBkf8AufqMU/5/b9aPm9v1pW8/yHfy/P8AzHUUgz3x+FLTENZc0hRicg/z/wAaHAOM0jR5Oc/p/wDXoEGxvX+f+NKEPcn8Cf8AGm+V7/p/9ejyvf8AT/69AyakpFGBjOaWgBCobrSFV6kZ/DmnUUARfL/dP/fNOCKf4cfUU+igBAoHQAUtFFAH/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 16, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL @MASNEM\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2443011501256356969","shortcode":"CHnUgRKlDRp","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=0b5f4de24895ef014897b1b0a096513d&oe=6003FD66","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 15, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"CINE VEGAN TERR\u00c1QUEOS (ARRASTE PARA o LADO) @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 Pessoal!\n\nDomingo e nada melhor do que aproveitar o final de semana vendo aquele filme ou document\u00e1rio depois do almo\u00e7o ou at\u00e9 a noite com uma pipoquinha haha \n\nPensando nisso, hoje trago o quadro \"Cine Vegan\" com o filme TERR\u00c1QUEOS/ EARTHLINGS, que me pediram na \u00faltima vez.\n\nSINOPSE\u2935\n\nTerr\u00e1queos \u00e9 um document\u00e1rio sobre a absoluta depend\u00eancia da humanidade em animais \n(para companhia, comida, roupa, entretenimento, e pesquisa cient\u00edfica) mas tamb\u00e9m demonstra nosso completo desrespeito por estes chamados \u201cprovedores n\u00e3o-humanos.\u201d\n\nO filme \u00e9 narrado pelo indicado ao Oscar Joaquin Phoenix (Coringa)\u00a0e apresenta m\u00fasica pelo artista de platina renomado pela cr\u00edtica Moby.\n\nFonte : https://www.vista-se.com.br/terraqueos-earthlings/\n\nN\u00e3o esque\u00e7am de curtir para apoiar quadros assim! \n\nJ\u00e1 conhecia esse document\u00e1rio? Quer deixar uma indica\u00e7\u00e3o?\n( Deixe seu coment\u00e1rio logo abaixo)\n.\n.\n.\n.\n.\n#cinevegan #pelosanimais #veganoperiferico \n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #ovolactovegetariano #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #nemcarne  #veganfood #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana  #semcrueldade #repense  #plantbased #filmevegano #masnempeixeoficial"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":17},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605449687,"edge_liked_by":{"count":133},"edge_media_preview_like":{"count":133},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=a2c657b45daa7be782e08dac00100e8a&oe=6003E001","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=52ba892f3f7b88b524dc2ea7aafb9f6a&oe=6006BD28","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=5e1532edf0fd7d0a472fd1cf1061dbc8&oe=6005786E","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=c6b2f7b97e8281a88db50b26595a50ae&oe=60049758","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=9b1faaca547218811f43b94e7f17491c&oe=6004750E","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=a2c657b45daa7be782e08dac00100e8a&oe=6003E001","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443011497053875327","shortcode":"CHnUgNQF2x_","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125244154_215406443281377_919954216173510692_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=mjxKh0ROUfQAX9vjdlH&tp=1&oh=0b5f4de24895ef014897b1b0a096513d&oe=6003FD66","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq3ZZPLGcFskAAdear/bUzgA549B1IA6/WrMsYkGCSMEEEdeKrG0jBzuIPrx6g9x6ikzSPL13JHugr7MHIOO3cZ7+350z7YoAJBGV3dumQP65+lOaKNmL7sEkE8jsCO/sT/SoxZxKMknA4zkdM9OmOT+NLUfu9b9P+CWllVgD03DI+lPqqp2qFHAT5Rxk8cA//AKvWpAZPVfyP+NFzO3YmpCoPUZpaWqERMEQFiBgDJ4rJ+3vKxjRc8ZCge/qevqcY9BzWvLH5iFPUViMrwEj+EgHHRg3A556d+OCPekMstcNtyPlIz8vcYB6/j2phu5KjVcxkk84PXqcil3CoOqyVrK5t0jKG60tBAPXmtDjYwRj/ADn/ABpxUYxgHjgGjYvoPyp1AJ3KclpvGeFYjnHIqH7GRxgn/gQrRopWNOZ7XP/Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 15, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"CINE VEGAN TERR\u00c1QUEOS (ARRASTE PARA o LADO) @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443011497037054317","shortcode":"CHnUgNPFsFt","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125203389_108466984327221_4183492761950281084_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=PTrmttSJFVkAX-i0TtP&tp=1&oh=5f9f05d8eeefbd4f99aa735c8b0c8c1a&oe=6005A29E","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GioUk56ltxOMDgfj0H9anpbgMZtvYn6Uzzv9lvyrA1SaRLjaruq7V4UnH5DvjJrNF1KRnzZOB/ebrgf1zRr3Hddjs1kycYIz7U+uPguJjIuZJCCy9S2CM9/bp+ddiaAfkZEl55Yyx8vOBkDOeegBI6+ueOtTWjwlsq7SOw/iJ5APXAGPbd096ydSuV2bNofIxuP8J749/Ss7TQftEY/2hn8OaSHLfaxoatGGucnuFA/I1iyRFFDYOGzg9uDj+lbGsOBc4P90dcjt6is9rndAsRGQrk8dMYPfr3/AE70Ldlu3Kv67Glp8NqYw7584EcHdwS2BgY5/UDvXUGuYsLtpVVTjMeFJyBkEjHXk+hxnI9DzXT00QyqLOIrtZQRjBz/AJ6+/Wq8WlQwyiVNw28hc5Gfx5/WtGkPQ07Et9zn9U02e5n3xrldoGcgdPqaojR7r+4v/fS/411GBUy9KZKdzk4dHuUkViowGBPzL0BHvXXGkopFH//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 15, 2020. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"TERR\u00c1QUEOS TERR\u00c1QUEOS NATUREZA ANIMAIS HUMANIDADE FACAACONEX\u00c3O @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2443011497171200164","shortcode":"CHnUgNXFaik","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125342206_3955263981168671_1184248195292730004_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=4OyooWITC0cAX8Ydsty&tp=1&oh=5c00115255499b14ccdd9641f02e5684&oe=60054A9B","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Go2dwSApI7HIpzbv4aDu7Y/WgBnmP8A3D19R+dBkf8AufqMU/5/b9aPm9v1pW8/yHfy/P8AzHUUgz3x+FLTENZc0hRicg/z/wAaHAOM0jR5Oc/p/wDXoEGxvX+f+NKEPcn8Cf8AGm+V7/p/9ejyvf8AT/69AyakpFGB1zS0AIVB60hVeuM/hzTqKAIvl/un/vmnBFPbH1FPooAQKB0AFLRRQB//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 15, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2442343622995479494","shortcode":"CHk8pXEFgvG","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=c816e1d7d26fb8b18d404de52519fdf4&oe=60039B76","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Guilherme Lima","id":"4945003844","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/28763888_194436941160381_5899371819982389248_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=yXgaKVS4w1UAX-KWj7m&tp=1&oh=26eb8598fdb0b8563ffd99414e8ea91b&oe=6004935B","username":"veggui"},"x":0.33333334,"y":0.29259259}},{"node":{"user":{"full_name":"Carol Destro","id":"3862853388","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/116123510_1388213868055668_6191984647045134210_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=uwwkc7nzlncAX8_3tLO&tp=1&oh=c50c3e323fcbfc4ccd153c11b0b0f9b5&oe=6005063C","username":"carolvidavegan"},"x":0.34814814,"y":0.30185184}},{"node":{"user":{"full_name":"Ana","id":"4117960066","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/63779923_619878111867008_3486654167424958464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=TA2-UWKVZQUAX_TNVU8&tp=1&oh=2397512b453b7aee35479f685abc8dfd&oe=60046434","username":"veganandcolors"},"x":0.3351852,"y":0.27222222}},{"node":{"user":{"full_name":"Burburinho Vegano","id":"7157692356","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/117208206_307420807010633_3331565309009046835_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=XR2nTuhFki0AX__OkcI&tp=1&oh=eb6aedd5d7fa373b948d41477f520778&oe=6006639F","username":"burburinhovegano"},"x":0.3351852,"y":0.29444444}},{"node":{"user":{"full_name":"Catharina Bianchi \ud83c\udf4c","id":"39840570706","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/124053841_1807030779462435_2960055244811904508_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=w3p8tJi7r9IAX8B-d8G&tp=1&oh=b450330480fb33527e57803eeb8042fe&oe=60049611","username":"donabobrinha"},"x":0.34444445,"y":0.27407408}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"PERFIS SOBRE VEGANISMO QUE VALE A PENA SEGUIR CPARTE 2) (ARRASTE PARA 0 LADO) @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 pessoal!\n\nHoje trago a parte 2, de perfis sobre veganismo e causa animal que vale a pena seguir.\nVoc\u00ea vai encontrar receitas maras\ud83d\udc9a, v\u00eddeos divertidos, dicas de como adaptar, nutri\u00e7\u00e3o,  sa\u00fade,  conte\u00fados muito \u00fateis e mais que essenciais. \n\n\u2022 @carolvidavegan\n\u2022 @veggui\n\u2022 @burburinhovegano\n\u2022 @donabobrinha\n\u2022 @veganandcolors \n\nTem alguma indica\u00e7\u00e3o?\n( Deixe aqui nos coment\u00e1rios)\n.\n.\n.\n.\n.\n#vegan #govegan #veganismo #friendsnotfood #veganize #veganbrasil #nemcarne #nempeixe #masnempeixeoficial #pelosanimais #veganoperiferico #veganopobre\n#vegan #veganlife #perfilvegano #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #ovolactovegetariano #veggie #veganocomeoque #veganoemtransicao #vegetarianismoporamor #veggie #vegana"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":11},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605370069,"edge_liked_by":{"count":105},"edge_media_preview_like":{"count":105},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=32413a75cdb7e674c534d0f6f771f9cd&oe=60059A50","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=7393b1d7a042e0e32bd5d85241a874d8&oe=60035E4B","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=640eb286f5c755e00b7f48e01416e949&oe=600442CD","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=cf5c5fde8d5a72eea37a44beafebf8e0&oe=600476B3","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=30bf5e7bc36969c17d8c8217736b5aee&oe=6006B6F6","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=32413a75cdb7e674c534d0f6f771f9cd&oe=60059A50","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343620009224356","shortcode":"CHk8pUSF2ik","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125002137_910572656347474_5773633354392165821_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=jYCHvQfg8FQAX-v7Azf&tp=1&oh=c816e1d7d26fb8b18d404de52519fdf4&oe=60039B76","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqKKcq7u4H1p/l+4rqueQot6oioqXyuQMg5IHHvUv2b3P/AHz/APXqXNLdlxpTl8KvbzX+ZVoqw9vtUtk8eox3x61XppqWqJlBwdpKz/rsKDg561IHBP3RzxUVFOwk7FjbjstNZ9p6Dmosj0oNTYty7fo/0HM27timUUVRm3fVhRRQKYgoqTJphpXKasJRRRTJP//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"PERFIS SOBRE VEGANISMO QUE VALE A PENA SEGUIR CPARTE 2) (ARRASTE PARA 0 LADO) @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343619925150369","shortcode":"CHk8pUNFIqh","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125082610_1591759601002301_8321609978200447095_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ZpZgn8fXjvMAX-M_QVf&tp=1&oh=61c361f7c7f7ed83236f75587e752146&oe=6004E787","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Carol Destro","id":"3862853388","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/116123510_1388213868055668_6191984647045134210_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=uwwkc7nzlncAX8_3tLO&tp=1&oh=c50c3e323fcbfc4ccd153c11b0b0f9b5&oe=6005063C","username":"carolvidavegan"},"x":0.34814814,"y":0.30185184}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqKkRdw5DH6Co6uwxmSMYbbhjn8hyOvIrok7K55dOPPKzIfLHo/wCVHlj0f8q2Cue/6kfypyjHf9Saz5zr9iu6+7/gnPUUrdT9aStzzwrStM+Xx/eP8hWbWnZZ2e24549hUT2N6Px/IuKQRycH8KkUYqP5uMYx34oG/j9f6VgejfyZgt1P1pKU9TSV1HjhV+1nSNNrHB3Z79MD0qhRUtX0LhJwd0bJvIj3PHsf8KPtkWQcn8j/AIVkbj6mkJzUci8zodaS7fc/8wPWkoorU5D/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020 tagging @carolvidavegan. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"@CAROLVIDAVEGAN carolvidavegan... Enviar mensagem Carol Destro Ativista Comunicadora em busca de energias positivas Vegana pelos animais saude ThetaHealer N\u00e3o violencia linktr.ee/caroldestro planeta Seguido stephanyteka. silvadaniel. 123. yd_ivaben_nabas rivaben outras 127 pessoas Perguntas Depoime... Youtube CNV Pao fresq.. 1.641 publica\u00e7\u00f5es 82mil seguidores 3.466 seguindo @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343619908366654","shortcode":"CHk8pUMFHE-","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124838104_1520799768309761_3177839426549951418_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=iJTk_NEW7e4AX86_KL1&tp=1&oh=f07366ddec78961152792bc720ce9315&oe=6005A824","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Guilherme Lima","id":"4945003844","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/28763888_194436941160381_5899371819982389248_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=yXgaKVS4w1UAX-KWj7m&tp=1&oh=26eb8598fdb0b8563ffd99414e8ea91b&oe=6004935B","username":"veggui"},"x":0.33333334,"y":0.29259259}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqbShSegJ+gpKv26u0WEbb8zevXAweOuPSuiTsrnl04875div5a+j/AJVGYzngHH0rfwScg5/HA/LFPGe9Z851Ogn1/D/gnNUUrdT9aStjiCtSyBMfH94/yFZdaNmjsoKsVAY5AxzwMdaiexvR+P5M0RjHOc/jTwarpE6gBnJIzz656d+1R+RLuQ+YQFB3DA+bOcd+3+cVznomO3U/WkoPWius8cKu290sS7WBPOeMen1HPFUqKTVyoycHdGv9uiPJB46cUG/jz0Jx3wP05rK3H1NNJzWfKvM6HWku33P/ADA8miiitTkP/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020 tagging @veggui. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"@VEGGUI veggui... Enviar mensagem Guilherme Lima Vegano Compartilho dicas, receitas @veganamesa @rangosveggui Londrina/PR rangos. Seguido larissahw. stephanyteka _nanica banana outras 01 pessoas \u1013\u3147e Biscoitos - Torta shi... Tempur\u00e1 Dicas/seri... Po 920 publica\u00e7\u00f5es 78,9mil seguidores 1.331 seguindo @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343619891643716","shortcode":"CHk8pULFUVE","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125022766_404517250721592_8577247257940208440_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=nLVUFFh5rG4AX-kHsZz&tp=1&oh=4d59777b4b228c1a828bf7b288a2e6cc&oe=6006F549","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Ana","id":"4117960066","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/63779923_619878111867008_3486654167424958464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=TA2-UWKVZQUAX_TNVU8&tp=1&oh=2397512b453b7aee35479f685abc8dfd&oe=60046434","username":"veganandcolors"},"x":0.3351852,"y":0.27222222}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqKkVQRkg9ccdP/wBdR1chgEyDJ2kMe2ew6eh9DXRJ2Vzy6ceeVmReUPR/yo8r2f8AKtgorcjB+vNPVdvp+ArPnOv2K/pf8E52ilbqfrSVseeFaFr9z8T/ACFZ9aNm7BcAZBY5OcY4FZz0R0UPj+TLiNjvj2xUocZxmo4SXXLLtPpnNSgCsNz0TnW6n60lK3U/WkrrPGYVftZ0jQhjg5z0zxxVCik1fQuEnB3Rsm8i7Nj8DS/bIs/e/Q1j7j6mkJzUci8zodaS7fc/8wPJpKKK0OQ//9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020 tagging @veganandcolors. A imagem pode conter: texto que diz \"@VEGANANDCOLORS veganandcol... Enviar mensagem Ana Ga\u00facha na Alemanha YouTube vegana Receitas veganas Dicasd emagrecimento Planejamento de refei\u00e7\u00f5es #veganandcolors CANAL NO YOUTUBE www.youtube.com/channel/UCF YMf1Tja79UAxP... Seguido por stephanyteka asejacomofior, valenginge outras 28 pessoas videos minhas e... 325 publica\u00e7\u00f5es 22,6mil seguidores 717 seguindo @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343619941957245","shortcode":"CHk8pUOFP59","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125060854_385272942561991_5031782381234676179_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LMX3SD7y0nQAX_78lhx&tp=1&oh=84cd0e7d458b824150dcd5afbcb2c2c3&oe=6006BF4A","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Burburinho Vegano","id":"7157692356","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/117208206_307420807010633_3331565309009046835_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=XR2nTuhFki0AX__OkcI&tp=1&oh=eb6aedd5d7fa373b948d41477f520778&oe=6006639F","username":"burburinhovegano"},"x":0.3351852,"y":0.29444444}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqM1KoBH8RPtUVXYUZ4/lbbhj3x2H8q6JOyueXTXNKxDtX/b/Kk2r/ALX5Vs4z0OfXkjmnqCP/ANeaz5zr9iu6+7/gnPHrx0pM0rdT9aStjgCtKzGY+P7x/kKza1LEHYcHHzH+QqJ7G9H4/kyyF9R/P/CpFVQeP60yJWQAMxbrnOPy9aeAeOT3z05/z7fjWB6Jz7dT9aSlPU0ldZ4wVaguhCu0qzZOeMf1I5qrRUtX0LhJwd0a4vYmGWyPYjkflxQb2POeSR7f561lbj6mkJzUci8zodaS7fc/8wJyc0lFFanIf//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020 tagging @burburinhovegano. A imagem pode conter: texto que diz \"@BURBURINHOVEGANO vegane burburinhove... Enviar mensagem Burburinho Vegano Explorar animais n\u00e3o necessidade, op\u00e7\u00e3o. @crisciegabry vegetariana embarcando no mundo vegano. M\u00e3e 2 clique aqui msha.ke/burburinhovegano Seguido renata fumes, cristianee gs veganworld outras pessoas Filtros Negocios.. Onde co... Pratos Sorteios Pro 721 publica\u00e7\u00f5es 21,1mil seguidores 2.167 seguindo FEL3\u00c3O @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343619933746021","shortcode":"CHk8pUNl7Nl","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/125239803_388601439121313_4856636613520135271_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9dvj3Hqua90AX8yvVk-&tp=1&oh=504cd696d140cd77bb481fb08af0aed3&oe=6003C862","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Catharina Bianchi \ud83c\udf4c","id":"39840570706","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/124053841_1807030779462435_2960055244811904508_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=w3p8tJi7r9IAX8B-d8G&tp=1&oh=b450330480fb33527e57803eeb8042fe&oe=60049611","username":"donabobrinha"},"x":0.34444445,"y":0.27407408}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqcSc05AW67se3NMPWrtupZODj5j6+g54rok7K55lOPPLlbtuQ7B/t/lSFOON+fpWxjd0OfXkinqCP/wBZP86z5zq9iu/4f8E57JoyaG6n6mkrY4BT1rRsgCnP97jnHYVnHrWlYqChJ6hv6Consb0fj+8tADsRzx1qYA96j8tVxgdOntmpM84rA9E51up+ppKVup+ppK6jxmKetSJcywjbGAQeTn/9dRnrSUmrqxcZODuvxLTX0wxtxjA4x0/yaT7dPu7bT1OP6VBuPqaQnNZ8i8/6+R0uvK20fuf+YHk0lFFbHGf/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020 tagging @donabobrinha. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"@DONABOBRINHA donabobrinha... Enviar mensagem Catharina Bianchi Estudante nutri\u00e7\u00e3o Dicas, receitas experi\u00eancias Em respeito corpo, vida saude Seguido brunosavegnago84 fioradas daserra. chef louco outras 24 pessoas \u0cae\u0cb5N\u0ca7\u0c97 PRODATOS ROTELAGEH 33 publica\u00e7\u00f5es 999 seguidores 813 seguindo @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2442343620026023676","shortcode":"CHk8pUTF778","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124947860_2857663687894129_7829203221718428992_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=R1YOKtoDBlkAX_jBQ-D&tp=1&oh=006812534f70b110cc24b35c30776724&oe=6004D0AC","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Go2dwSApI7HIpzbv4aDu7Y/WgBnmP8A3D19R+dG9/7n6jFP+b2/Wj5vb9aVvP8AId/L8/8AMdRSDPfH4UtMQ1lzSFGJyD/P/GhwDjNI0eTnP6UCDY3r/P8AxpQh7k/gTTfK9/0/+vR5Xv8Ap/8AXoGTUlIowOuaWgBCoPWkKr1xn8OadRQBF8v90/8AfNOCKe2PqKfRQAgUDoAKWiigD//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 14, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos \u0ca6 Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2440278902771560205","shortcode":"CHdnLuglC8N","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=b924825e49541e78c92c3ad100fc5970&oe=6003F937","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. A imagem pode conter: comida.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 pessoal!\n\nHoje \u00e9 dia do quadro \" Produtos que s\u00e3o veganos e voc\u00ea n\u00e3o sabia\", nesse caso selecionei alguns doces.\n\n- Continuem lendo os r\u00f3tulos pois de tempo em tempo as empresas reformulam a composi\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios produtos  e muitas vezes nem avisam. Assim como produtos n\u00e3o veganos podem se tornar, os que s\u00e3o podem deixar de ser. Ent\u00e3o cuidado!\n\n- Esses doces n\u00e3o s\u00e3o saud\u00e1veis,  procurem n\u00e3o consumir diariamente\ud83d\udc9a\n\nJ\u00e1 conhecia eles?\n( Deixe aqui nos coment\u00e1rios?)\n.\n.\n.\n.\n.\n#pelosanimais #veganoperiferico #nempeixe\n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #ovolactovegetariano #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower  #considereoveganismo #nemcarne  #mulheresveganas #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #semcrueldade #plantbased #repense #docesveganos #veganfoodshare #masnempeixeoficial"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":31},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605123936,"edge_liked_by":{"count":371},"edge_media_preview_like":{"count":371},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=b924825e49541e78c92c3ad100fc5970&oe=6003F937","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=4c38af14510fc65b7b2782f0292b10fa&oe=6003FF0A","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=c6401b2cb75021fc2b9f45bde6924b60&oe=6003D690","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=3d441cc7d1c10355173196c71f0928d6&oe=6004D272","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=d7e96619bccb8c6c44313c523cbe3578&oe=60054E37","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=b924825e49541e78c92c3ad100fc5970&oe=6003F937","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900238435759","shortcode":"CHdnLsJl8Wv","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124060622_125730252413398_7069297601367764862_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=RDQO2_z7cR4AX-uAbkI&tp=1&oh=b924825e49541e78c92c3ad100fc5970&oe=6003F937","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq32baM4J+lRibP8LVNVa6meEAqAcnBzUvTW9kVFczsldvzJTJjHyk59KTzv8AZb8qzvt8vov5H/GpobySRlUhfmPbPT86lST2f4GjpuO6X3lxJNxxgj61JRRWhkFVL0gRjPTctW6o6ipaLAGfmH9aLJ6PRMFpsZPmkf3c9+pGfb06f1qzZsxnUHjhuMe3vULIzKBjLAAYHJ478dc9PbBqxasWmQnjIbP5etJRirNJX1V73d7fd37Fu+ps0UUUzMKq3nKYwzZPQDPT19qtUUb6DTtqYmyVc7Uc8YzjHHf/APV/Okt45FnVtjKM85HGCMGtbAqVelCSjt10Dn5tGLRRRQI//9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. A imagem pode conter: comida."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900271825903","shortcode":"CHdnLsLlUPv","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124429168_3556817044341264_3293593636548973125_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=uGY4WXLKOiEAX9DwzSI&tp=1&oh=5163de1f27c55752785faba80216aa52&oe=6006695E","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GmPIseN3GafUU7bEZwASoJwenHX9KPQaDz0xnPHHb1pUmRzhTk9azEvZpPuRBse/tkfpVuynNwpcqFwccfrmlr5FuNle34ouUUUUzMKhuf9U/8Aut/Kpqhuf9U/+438qBrcz7JMRgg7SQOmVwOeTwQ7Z/A9O1SaV/qm7/Of5CqNtdxQxjLMWPUc8D0Uhhj2P6Vd0k5ib/fP8hQayas/No06KKKDEKhuf9U4AJJUjAGTzx0qaigDkxZyd0f6bTitvS0aOMqylTuzyMdQP8Knyc1YToKLFupzaWSHUUUUEH//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. A imagem pode conter: texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900263452771","shortcode":"CHdnLsLFYBj","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124519569_146724873813216_7569672950620924867_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Xe1Br0Qmy-IAX9fnFXk&tp=1&oh=455f1725727d7ea188268f62d4495fd9&oe=60049A2E","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Gmu4QZbgU4kDk8UYz7igCH7RH609JVkztOcdadsHoPypQuOgxS18itOl/v/AOAFFICD05xS0ySte/6lvoP5isVZGUgZYAnnBI45z+PFb80fmoUzjPf8arJYIpzkk/hj8ualq5LWpkvI3G1mOc9z7EfocH3Bp6swBDEtnvuPHrx3zWo9ij9SQPQY/wAKaNPjHQt+n+FRZmidk0xmm/db/eH8q0agt4PJBGc5Of0qetEQgooopjCiq2KnToKYk7jqKKKQz//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. Nenhuma descri\u00e7\u00e3o de foto dispon\u00edvel.."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900221586553","shortcode":"CHdnLsIlqx5","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124712731_167095861799556_8295521052949022651_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=rNz708JD3LcAX8cWcof&tp=1&oh=7d345a896a4272fe8231c522de6a8e2d&oe=600527F8","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GojMgJXPI7VLSYHpS9Bq3UiFwhOAeenSj7QnXPSnsUTrgd//r0oCnkAfpS17r+vmPTs/v8A+AOoooqiRrsEG48AVQubsgbUOCTxjuPxHH1/KtHr15rIexm3lUK+Wf4j1UemO+O3b1qXfoNJPcijieXkr05LE9cdhk8+5OfwqRZpFGITknBIxwvsP6nv2qW4cQMFJ+Uj5Sfbg/j60q27SoGjIjBOemcj1HTn/wCtWWuyvcva2yXpcuwybxz1HU9j9KlpFUKAo6ClrZeZmFFFFMBGQOMMAw68jP8AOlqrVhOgoEncdRRRQM//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. Nenhuma descri\u00e7\u00e3o de foto dispon\u00edvel.."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900255047914","shortcode":"CHdnLsKlUDq","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124733742_417081395971536_2050332088995015847_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6_BmzZYqDsQAX_7XSk3&tp=1&oh=e2107c1160eae36f57a3a15c2b861285&oe=600510F6","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq33cIMmohOCM4OPwqelpa9x6diDz15ODx/wDX/wAKb9pX0P5VZopWff8AAd12/EjSQScjt60+iiqJIpyRG2Dg46jtWcfMkUGM45IyWbnFaNwCY2CjJwcD1rIiE8eQiMFPt82eM888Z9s+9SzSPdWHKJsZZ9vX+I9gSehP90j8KkWKZSdzbhzgZbJA6cA9T14z6dagEU+4M6ysMjgHHQ+2Mnk8+5qNoLg/wuOTjBIOD26/n696XlqaavqkaVhL5oY5JGRjJyRx+NX6z9OieNWDgrkjGfpitCqWxlLd2CiiimQLSVXwKnXoKBJ3FooooGf/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. Nenhuma descri\u00e7\u00e3o de foto dispon\u00edvel.."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900246748721","shortcode":"CHdnLsKFp4x","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124806388_4613517495386573_3614023267336996742_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=OmsOgAcz2woAX9Hz3e2&tp=1&oh=aa9dd83a2d326cfa05d306b0e3a2be1c&oe=6003F12A","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GoGn2krtJxU5OOah+0KPXHTP+e3uKT9bDXpcDOAOhPJH5d/pSCfIztPH/1v8am3jG7OAKq/bUyAoJz6Uvn+A9O34luimo4kG5eRTqokguQxT5Dg/wBKoAuSMjpwcjt9ehq/dAmJ8dQM/lzWbH5e3kZY9O351Dt1KVyeRHkiOOqsDg9Oeq5/Hg9qztkqnGw456dvxH8/0rWXi3YpxwxH4f8A6qpwmIoGYckcf5HpQ7Amy1Yq653cD09/U/4fnV+q1pjy/l4GT+lWapeRIEZ4PQ1WFoo6EgenH8+tWaKGk9wEVAi7QMAcYqqtkiH5cqPT/DNOxU6dBTaEncEQIAq8AU6iigZ//9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. A imagem pode conter: comida e texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2440278900280140597","shortcode":"CHdnLsMFCM1","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124531860_2852075188358810_2497895929730414252_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=2yDoYQDiuvcAX9aiQSU&tp=1&oh=388d54ca721bc61d87c03cba62ea6177&oe=6003C819","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6Go2dgSApI7HIpzbv4aDu7Y/WgEM8x/7h6+o/Oje/wDc/UYp/wA3t+tHze360ref5Dv5fn/mOopBnvj8KWmIQrmmlGJyD/P/ABpXAOM01o8nOaBBsb1/n/jShD3J/An/ABpvle/6f/Xo8r3/AE/+vQMmpKQDA65paAEKg9aQqvXGfw5p1FAEXy/3T/3zTgint+Yp9FACBQOgApaKKAP/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 11, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Tamb\u00e9m tem alguma indica\u00e7\u00e3o? Deixe aqui nos coment\u00e1rios Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2439473100343299141","shortcode":"CHav9whFUxF","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=0e820b97da7eb762ba632bab5c13674f&oe=60034A1A","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqcBk49af5fuPzpq55wM/h0qTLf3P/AB015yS6/qeo2+n6DPL9x+dBjx3H51Jlv7n/AI6aaC3ZAe3Q/wCc1Vo/1cm8v6t/mRsu30P0pKkYnHK498VHUNWehpFtrURgxV9ucbWJx0xg9f8ADvVkrMEHzMMD+8P61WcgI+QTlSAR0BweTz/jT55kEZ+RlIAGSeP5n+VdtL4V/XU8+t8b+X5Ak4ZsbmYjGSei564PaooXwJOSR5h49enOO9V7S42/u+Mucse2B0FXZX2EsNuSQw2/5/PFW3ZtWM0rpMb5xfgMSD2P+e1FVs/vR0GR0yOOM9qs1y1viXp+rO2h8L9f0QNLsR12ljIpAx2OD19qsGZLhPLkBAI6k9x/Wq9FTGo4qyKlSUnzNsrpbCH7pzhs59R6f0/WkDPJuDAjLfLwMBR0H175q1uPrSdav2jXRGaop9WQJAA2/pgYAqeiisZSc3dnRCCgrLvc/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb in S\u00e3o Paulo, Brazil. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto que diz \"QUANDO A PROTE\u00cdNA DE SOJA EST\u00c1 EM PROMO\u00c7\u00c3O NO MERCADO 0063 @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"S\u00f3 falto levar o mercado junto hehe \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9  assim?\n( Deixe aqui nos coment\u00e1rios)\n.\n.\n.\n.\n.\n#pelosanimais #veganoperiferico #nempeixe\n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #memesbrasil #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #libertacaoanimal #nemcarne  #veganfood #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #masnempeixeoficial"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":2},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1605027876,"edge_liked_by":{"count":158},"edge_media_preview_like":{"count":158},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=7c5d039e0fd73debb554832fb0fb0f66&oe=6003417D","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=705874380f362c028a994a7357a71879&oe=6004C55C","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=6ef02cdc12ad34fbc861797419040854&oe=60048992","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=68d2b4674783baf1c54be90daf5df96a&oe=60044C2C","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=b115c9265a369d1dfd6163dd83778bac&oe=6006B572","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/124029854_132694638259191_321493630181385069_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MmjsKtu9kOcAX_0dpTB&tp=1&oh=7c5d039e0fd73debb554832fb0fb0f66&oe=6003417D","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2438797474867363886","shortcode":"CHYWWHQlsAu","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=4629a56d6e5338372594665e3b97c206&oe=60035F89","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 09, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1  pessoal!\n\nSegundou sem carne, e aproveitando fica a minha recomenda\u00e7\u00e3o para aquele lanchinho a tarde.\n\n\u2022 P\u00e3o de forma vegan\n\u2022 Alface e tomate \n\u2022 Requeij\u00e3o de soja sabor \"cheddar\" da (requeisoy)\n\u2022 Castanhas \n\u2022 Caf\u00e9 ou Suco de laranja (Veggie)\n\nE a\u00ed o que voc\u00eas gostam de comer a tarde?\n( Deixe aqui nos coment\u00e1rios)\n.\n.\n.\n.\n.\n#masnempeixeoficial #nempeixe\n#nemcarne #segundasemcarne #pelosanimais #smothie #vegan #veggie #veganoporamor #ovolactovegetariano #veganize #friendsnotfood #cafedamanha #considereoveganismo #nemleite #vegansp #veganosbrasil #govegan #causaanimal #plantbased  #veganfood #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana  #semcrueldade #repense  #veganfoodshare #receitasveganas #veganocomeoque  #veganopobre"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":2},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1604947336,"edge_liked_by":{"count":95},"edge_media_preview_like":{"count":95},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=560d963e91f7bec8f03d3139672cd390&oe=60068D33","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=ca06ff5b7d8ec42e5e3e16ef47c0a801&oe=600652B8","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=91fd4a0b821773fc37db51b421a585c5&oe=600355B2","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=8b906e682a1a299bdfafa926a7b4025a&oe=6005E1D0","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=a3a6cb5f356eec2de11b08e3ee1aa5d6&oe=60049809","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=560d963e91f7bec8f03d3139672cd390&oe=60068D33","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2438797472224926185","shortcode":"CHYWWEzFlnp","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124132588_210731120412832_4637438401478767463_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=BjWenmh2yCoAX-gMXkv&tp=1&oh=4629a56d6e5338372594665e3b97c206&oe=60035F89","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6AkDrRuFMk3cbSB9Rmo8Sf3l/Kpb/r+mUlfr/X3ErSKvU4zSecmM5GD/APqphbaPnK5JOOPpSeYhAOVx9Pf6etK/p/XzHbyf9fIlWVHOFOTT6hjdGOFIJ9h/9apqpO5LVu/zI5ATjB2/hmosP/fH/fNSyAnGDt/DOaj2v/f/AEqX8/v/AOCUtun3f8ACwXAcgk5xx9KPNjwDkY+nv9KUsEwGbJOccUeamAcjB9vfFL5r+vmO3k/lt+Qsbox+UgnHpj+lTVDHIrnAOTj0qaqRL3/z/pDHVmxtO314zUflyf3h+VT0U7f1cL27fchgVsckE/Sl2n2/Kk2j0FOHAp2IvcQDFOoooGf/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 09, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE SEGUNDA SEM CARNE @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2438797472241721347","shortcode":"CHYWWE0FqAD","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/124265174_653017965370317_774512422364936836_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Pyw8fZ-24aUAX8I4-dD&tp=1&oh=46d44641d24df281200f76f30ea23592&oe=60033CDB","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6AnFJvFPxmsWTWVSbygu5cgFs+voMdB+tAGvuFRtOqHBB/L6f41KGzTGlCkD1pfMa9ASUOcDPHrUlUo70SS+UoyME5+lXaE7gxkknljJ6VgzxJO4IypH8vQcnGPTtW1ccrgYzngHuayzEWJ4CHpgEnk9yT/Sj0EWo7n5eACFA5J/lSGUO24duo9KyBBKMgbsev8A9bv/ACq5AhCBH6nP5fzqFd7ot2WzLltGqy7hxnOa0aowDDAfX+VXqtEDHQP1yMelIYlIwakopgQi3A7t+f8A9amC0QEtliT6n/61S7R6U8dKBJ3GLCqnIzmpKKKBn//Z","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 09, 2020. A imagem pode conter: comida."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2438055630390883976","shortcode":"CHVtq2wFvaI","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=9201507f095ca1a70ff07a92c05dd284&oe=6006B6B9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqKKtWkSyPhuQBn+VXfIg/2f8Avr/69dDkloeZCk5rmTRlBGYZAJA602tlRGnCkAem7im+RB/s5/3v/r1PP3Rq8O7KzV+v/AMiir91DGqBkHU9QcgjmqFaJ31OecXB8rLth98/7v8AUVofJ1wPyFZVtMIWy3IIxxVo3UJ6hj+A/wAaykm3oddKcYxs3Z3ZOVBPXA9Nq/4U8bB2H5Cqn2mH0P5ClFzCOgP5Co5X2NvaQ/mQ69x5Qx03D+RrLq7cXKyIFUHrnmqVbRVlqcNZqUrrVWCiiirMQop2TTTSuU1YKKKKZJ//2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb in S\u00e3o Paulo, Brazil. A imagem pode conter: texto que diz \"MAM NEM PEIXE o que voc\u00ea mais gosta de comer? Deixe nos coment\u00e1rios @MASNEMPEIXEOFICIAL\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"E ai pessoal!!\n\nO que voc\u00eas mais gostam de comer?\nEu amo strogonoff de cogumelos \ud83d\udc9a\n( Deixe aqui nos coment\u00e1rios) \n.\n.\n.\n.\n.\n#masnempeixeoficial  #nemcarne #nempeixe #pelosanimais #veganoperiferico \n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo  #veganfood #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana  #semcrueldade #repense  #veganfoodshare #comidavegana"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":59},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1604858901,"edge_liked_by":{"count":54},"edge_media_preview_like":{"count":54},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=9096f2cb605cd10575fea105758063fd&oe=6006F003","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=0c982f79f8036fc0a0a60a077cd4e1a8&oe=6006C088","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=917f7b38e6bf7ab55212afcd8981262d&oe=60070F02","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=ab1848707f81f17fa0352851fd611cf7&oe=6005E300","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=c125212d525fea378e35606bfb35103c&oe=60034F39","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/123941048_186880309680350_5684605047008209280_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=G9NC3_tCAlYAX8e2O4O&tp=1&oh=9096f2cb605cd10575fea105758063fd&oe=6006F003","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2435848185123952334","shortcode":"CHN3wTJF9bO","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=b846b3713f798ba15900a575c51973ea&oe=6005A189","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 05, 2020. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Aquele preconceito que o povo tem com a culin\u00e1ria vegana que n\u00e3o sei de onde vem hehe\n\nJ\u00e1 conheceu algu\u00e9m assim?\n(Deixe nos coment\u00e1rios)\n.\n.\n.\n.\n.#pelosanimais #veganoperiferico #nempeixe\n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #memesbrasil #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #libertacaoanimal #nemcarne  #veganfood #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #masnempeixeoficial"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":10},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1604595753,"edge_liked_by":{"count":159},"edge_media_preview_like":{"count":159},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=6690bf399655d606f703f6d3f801826b&oe=60058B12","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=405c40a9df71c71cbb8c71b3c32a792d&oe=6004F665","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=e92ca4c9bc233c6a3e529a7b644f1ca9&oe=6006062D","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=a332c56147cf26918209398a10a7de65&oe=6006A0F4","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=a35992d48b498566c97ee52f7cdb4e65&oe=6005F7B2","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=6690bf399655d606f703f6d3f801826b&oe=60058B12","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2435848182472987728","shortcode":"CHN3wQrFVRQ","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123513827_1009948549472239_1432910241619318752_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=8UmI5pkvosMAX8boMgc&tp=1&oh=b846b3713f798ba15900a575c51973ea&oe=6005A189","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6BiR0GfpTPMP90j8RSySpEMuwUepOKhNxbtyXQ/iKTGS+Yf7v6ijzD6fqKh862xncmB7jrR59sed8f5ilr3/AK+4CwrE9RinVClzFIdqOrN6AgmpqoRj62P3I+v9RXPJ90V0etD9x+P9RXOAgKM8VnIuJp2pCDBTdu6nj8uarXKrG/yDAIztI6U+NgcFunX9Kdcq0o3gFtvBOOoxnP096lmnQdpcjNcKp6DPGB/dNdRXK6T/AMfI/H/0E11VarYxe5R1G3e4iKR4Le5x3FYA0a6HZD9SK62imI5f+zbwDGE+uRmrFvYXUeAwUbemG7entW/sX0H5UuMdKVkCkzEs9NltrjzDgx8ng8jIPb/PrW3RRTA//9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 05, 2020. A imagem pode conter: 1 pessoa, texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2435848182590427986","shortcode":"CHN3wQyFVNS","dimensions":{"height":750,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123667855_345119220122928_4809932717754611368_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=mJvx9hJecyUAX8PcW8q&tp=1&oh=8a0148d0db73a3428cd23fec726094dd&oe=60060911","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GoTKwJGwnHQjvUjbs8dKMt6D8//AK1AJkfmt/cbr7fnQZXH8B/TFSZb0H5//Woy3oPz/wDrUref5Dv5fmOFFICe4x+OaWmIaRzmmGPJzn/P508qCQfSmmIE5/oP8KBCeX7j8v8A69Sj35qLyh/kD/CjyR/kD/CgZLRSKMcZz+X9KWgAoooxmgBNw9R+dNLH+Hkf596k2j0FJjHSkMYGbuOP8+9PpD0paYj/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 05, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! J\u00e1 passou por isso? Deixe seu coment\u00e1rio! Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2435092643317069659","shortcode":"CHLL9uAFLdb","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=414f55163990b3a97a7faed1d5b011d6&oe=6005F711","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Incri\u0301vel Seara","id":"18811932278","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/131574293_2823756191285353_8945790984774773854_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=uwzYNQLRrZEAX_2zD1F&tp=1&oh=c49132f64df2fc439232cccae1e7e694&oe=60036CDF","username":"incrivelseara"},"x":0.20555556,"y":0.5888889}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 04, 2020 tagging @incrivelseara. A imagem pode conter: comida e texto.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"No quadro #mnp_recomenda de hoje fica a indica\u00e7\u00e3o de dois hamb\u00fargueres maravilhosos da linha incr\u00edvel da Seara.\n\nSempre compro aqui em casa os dois e s\u00e3o maravilhosos, vale muito a pena experimentar o sabor \"frango\" e \"carne\" ambos s\u00e3o feitos de ervilha (100% vegetal) e lembra muito o gosto da carne. \n\nJ\u00e1 conhecia eles? Deixe aqui nos coment\u00e1rios\u2935\n.\n.\n.\n.\n.\n#masnempeixeoficial #incr\u00edvelseara #nemcarne #nempeixe #pelosanimais #veganoperiferico \n#veganos #vegetariano #veganopobre\n#vegan #veganlife #govegan #veggie #veganocomeoque #vegansp #veganosbrasil #veganize #friendsnotfood #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo  #veganfood #sejavegano\n#liberta\u00e7\u00e3oanimal #vidavegana  #semcrueldade #repense  #veganfoodshare"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":12},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1604505685,"edge_liked_by":{"count":85},"edge_media_preview_like":{"count":85},"location":{"id":"112047398814697","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo, Brazil","slug":"sao-paulo-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=414f55163990b3a97a7faed1d5b011d6&oe=6005F711","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=00ae00a2c6467f343e5b9c0177e3ba12&oe=60048530","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=74d49dac0dba4d79745f9b8cb7e5451a&oe=6003CCAA","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=01bdbd909e1d57c9540b50c862efd275&oe=60052358","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=74a5da85df68e287823a29c3da5938a2&oe=6004B911","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=414f55163990b3a97a7faed1d5b011d6&oe=6005F711","config_width":640,"config_height":640}],"edge_sidecar_to_children":{"edges":[{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2435092640238601763","shortcode":"CHLL9rIlwYj","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123544580_676013693057996_8262153243241523853_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2Alq_ca7WPoAX_HTYqW&tp=1&oh=414f55163990b3a97a7faed1d5b011d6&oe=6005F711","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Incri\u0301vel Seara","id":"18811932278","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/131574293_2823756191285353_8945790984774773854_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=uwzYNQLRrZEAX_2zD1F&tp=1&oh=c49132f64df2fc439232cccae1e7e694&oe=60036CDF","username":"incrivelseara"},"x":0.20555556,"y":0.5888889}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqWgdeaVTg564qXz/YV5it1Z67b6L8RNsf97/P5VG2AeOR2qQzZIOBwc0vnf7IqnZ9l8mQuZdG/miLtSU9n3HOMYpu72FS7Fq/YlhgaX7uOMZzWqzHJxtGP68D9ao2gBVgenH9asKq7gcf0/rXXTVo3XX/AIJ59dty5dLLb5oabhVJViMjAx/U/WqV1K+CYyPl6jv+WKRovMdmb5cMQMdTz37fTvVaSJovnUs3POD8x4/z+FO72Eo8u2vr+IJO8oG7AOentj/H86kqtFIScMpU+p/xxntVmsKu/wAv8zro/C/X9ETxS7MgDr70C4Iz3z6np9OKhHWkqVOSVk/yLdOLbut/Ucz5OV+XJye4NNJ3damqJutNyl3/AARMYx2t+LG4FLRRWW+5slbY/9k=","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo shared by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 04, 2020 tagging @incrivelseara. A imagem pode conter: comida e texto."}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2435092640221723987","shortcode":"CHLL9rHlX1T","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/123381324_184059926536645_5514145975867325029_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gVsTaYGbhZYAX9pxvSE&tp=1&oh=6943b7e8d0e9f7cc4db5976a3e8b85aa&oe=6004E5D9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq6GozIQSNrHHoKcSc47f5zzQWYfw5/Ec0AmM83jO1vypTIR/C3t/ntS7m/un8xRub+6fzFLXuO67DlORkjFLTQxJ+6QPXIp1MQ3nNB354247daCuTnPHpTCjk8HjPqf8ACgQ75/8AZ/M/4U5c/wAWPwqLY/r/AOPH/Cgo/Y/+PH/CgZNRTEDDrgj6kn+VPoAKKKWgAqNkJOQce3P+NR4qVKZKdxoVl5z+eT/WpaKSkUf/2Q==","owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on November 04, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"Gostou do Post? N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu gostei! Deixe seu coment\u00e1rio! Compartilhe com seus amigos e familiares veganos ou vegetarianos Salve e consulte sempre que precisar @MASNEMPEIXEOFICIAL\"."}}]}}}]},"edge_saved_media":{"count":592,"page_info":{"has_next_page":true,"end_cursor":"QVFDOGFXeEM5LTU2N3VOc25uVGNDM1RsWjJjbG50TDN4RG96NG0xUnNzOW1Jc29FdXRtZDlMSUhweEF5TFJJNXlXVXpQd3ZVLUhScnZYYnoyNE9VMEhGYg=="},"edges":[{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2389431454081056171","shortcode":"CEo9z9rpX2r","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=a675611cbb7bf6570cdc54f7ba3d0bbf&oe=600433A9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"26579611259","username":"funfiqueira"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by funfiqueira on September 02, 2020. Nenhuma descri\u00e7\u00e3o de foto dispon\u00edvel..","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\u201c\u00c0s pessoas que olham para as estrelas e desejam...\n\u00c0s estrelas que ouvem e aos sonhos que s\u00e3o atendidos\u201d\n\nFunfilovers, voc\u00eas sabem de que trilogia estou falando? \ud83e\udd29\n\nEssa \u00e9 a cita\u00e7\u00e3o favorita da minha trilogia favorita e obviamente que n\u00e3o poder\u00edamos deixar de fora essa saga linda de nossa lojinha \ud83d\udc95\u2b50\ufe0f\nBora conferir na lojinha? Link na bio \ud83d\udcab\u2b06\ufe0f\ud83d\ude80\n//queira"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":14},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1599062447,"edge_liked_by":{"count":53},"edge_media_preview_like":{"count":53},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=0dd2040ff65ec666c4f87c43b00f9fad&oe=60067993","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=68eab76e1f6679bbf7bc05d415adf335&oe=60051718","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=55b4e680d906356ed55c125ecc24bfa4&oe=60064592","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=96862f530e248c99686367b6f390de3c&oe=600407F0","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=615d74e4cb1aec869450d9bb1aaa767c&oe=600412A9","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118646855_307955407152310_6709326162532637435_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=fwIO_z4YpBgAX_yRLSz&tp=1&oh=0dd2040ff65ec666c4f87c43b00f9fad&oe=60067993","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2383722705764997099","shortcode":"CEUryvgJ9fr","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=a92b0906fbc343396e392d1983bfefe5&oe=6005158B","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"26579611259","username":"funfiqueira"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by funfiqueira on August 25, 2020. A imagem pode conter: x\u00edcara de caf\u00e9, texto que diz \"HAPPINESS\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\u201cIf this is happiness, I don\u2019t mind having this [...]\u201d \n\nConfesso que torci um pouco o nariz pra essa m\u00fasica nova, mas at\u00e9 que agora ela j\u00e1 agrada mais \ud83d\ude01\nQuem mais \u00e9 assim, que precisa ouvir uma m\u00fasica nova v\u00e1rias vezes pra gostar? \ud83d\udc40\n\nCanequinha da felicidade dispon\u00edvel no site, entra l\u00e1 pra conferir essa e outras novidades \ud83d\udcab\u2b06\ufe0f\ud83d\ude80\n//queira"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":14},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1598381911,"edge_liked_by":{"count":74},"edge_media_preview_like":{"count":74},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=91e47f035c1c06c6d6bef3b5173ecadb&oe=6006EAB1","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=f3ef8b8aff9b052c6b6545a5d1f581e4&oe=6004A5B6","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tn=iyGm0_WL1TD8863F&tp=1&oh=6d565d2883a2f6c658c3a3ae33bb6951&oe=6004EBB4","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=69abcc9a47ab388fcf35e4cd47c40197&oe=600398CE","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=242f10824a3fa71b90b79d055a0ea5f9&oe=6006D68B","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118308492_300452354499625_5497424848038195140_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aWBypl5IvysAX9LnxdD&tp=1&oh=91e47f035c1c06c6d6bef3b5173ecadb&oe=6006EAB1","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2456136438942365430","shortcode":"CIV8xP7DXb2","dimensions":{"height":1350,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=991ddaa9ea2af4d8cc316f8110281900&oe=600527C3","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACEq26TNLRmtDITOelLRmigAooooEFFGKMUDCijFGKACiiigQUmKWigYmKAKWigAooooEf/Z","owner":{"id":"26579611259","username":"funfiqueira"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by funfiqueira on December 03, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"olha o bingo! meus planos de natal... montar playlist natalina come\u00e7ar um projeto assar cookies! fazer uma limpa no arm\u00e1rio doar roupas/ presentes ou livros comer muuuuito ver filmes natalinos comprar minha caneca grinch da funfiqueira fazer um dia despa de spa com chocolate quente!\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Hoje \u00e9 dia de planejar! \u2728\u2800\nA vida est\u00e1 passando t\u00e3o r\u00e1pido, junto a essa pandemia, e os melhores momentos s\u00e3o aqueles que a gente consegue enxergar esperan\u00e7a nesse futuro!\u2800\nMontamos uma listinha das coisas que a funfiqueira planeja fazer esse fim de ano! Mas e voc\u00eas? Quantos do bingo v\u00e3o marcar?"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":3},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1607014301,"edge_liked_by":{"count":25},"edge_media_preview_like":{"count":25},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.169.1349.1349a/s640x640/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=81877c7fa9395a68023964dff8eff1d3&oe=60061E77","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.169.1349.1349a/s150x150/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=cd4f753a08dcde9b479e2df3eb88106e&oe=6005ABC7","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.169.1349.1349a/s240x240/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=7814b5b2814588071d293cdd7cd672b4&oe=6005C5C1","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.169.1349.1349a/s320x320/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=6e1716f6b73c64b0cd0d5c59d785feda&oe=6003E0BF","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.169.1349.1349a/s480x480/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=888bda62eb9dbee676fe2a3e73e85b8a&oe=60066C7A","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.169.1349.1349a/s640x640/128724177_237061674427272_4879331199763134196_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yoN2z0Bi_foAX_shKVX&tp=1&oh=81877c7fa9395a68023964dff8eff1d3&oe=60061E77","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphVideo","id":"2464035906371020019","shortcode":"CIyA5oRDWTz","dimensions":{"height":1334,"width":750},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=bf582ca339784b5024082c2f42d538e0&oe=5FDE1F8D","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ABcq380m9QcE81BKcH0rLvLNrplKOvH1qSzfBB70VzEumzwpvVtxz0XdnB9ge1FXYRuSjd09DWUGZWGwgc88Z+n4etbYZUByQf51iBhFId3T0rnlumXHUvag4CbT0JzRRPF547DjuM9/TI/PNFa6vYIyUVZ9y00YJJ9ab5KnqBUtFUZjAmOlFSUUAf/Z","owner":{"id":"26579611259","username":"funfiqueira"},"is_video":true,"accessibility_caption":null,"dash_info":{"is_dash_eligible":true,"video_dash_manifest":"<MPD xmlns=\"urn:mpeg:dash:schema:mpd:2011\" minBufferTime=\"PT1.500S\" type=\"static\" mediaPresentationDuration=\"PT0H0M12.234S\" maxSegmentDuration=\"PT0H0M5.000S\" profiles=\"urn:mpeg:dash:profile:isoff-on-demand:2011,http://dashif.org/guidelines/dash264\">\n <Period duration=\"PT0H0M12.234S\">\n  <AdaptationSet segmentAlignment=\"true\" maxWidth=\"720\" maxHeight=\"1280\" maxFrameRate=\"30\" par=\"348:618\" lang=\"und\" subsegmentAlignment=\"true\" subsegmentStartsWithSAP=\"1\">\n   <Representation id=\"17951708923377006vd\" mimeType=\"video/mp4\" codecs=\"avc1.4D401F\" width=\"720\" height=\"1280\" frameRate=\"30\" sar=\"1:1\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"1313574\" FBQualityClass=\"hd\" FBQualityLabel=\"720w\" FBPlaybackResolutionMos=\"0:100.00,480:87.37,640:85.97,720:83.54\">\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/131751956_528970528066985_3638566498646722055_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=105&amp;_nc_ohc=jYRNSGyWTSYAX8eurTG&amp;oh=257867891c606e15fa33e43731d608ef&amp;oe=5FDE183F</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"913-992\" FBFirstSegmentRange=\"993-283164\" FBSecondSegmentRange=\"283165-621274\" FBPrefetchSegmentRange=\"993-621274\">\n      <Initialization range=\"0-912\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  <Representation id=\"17951709034377006v\" mimeType=\"video/mp4\" codecs=\"avc1.4D401F\" width=\"348\" height=\"618\" frameRate=\"30\" sar=\"1:1\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"378907\" FBQualityClass=\"sd\" FBQualityLabel=\"348w\" FBPlaybackResolutionMos=\"0:100.00,480:72.01,640:70.51,720:67.90\">\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/131321445_430754444614398_5371054865732479490_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=106&amp;_nc_ohc=S-EQuEFn-DwAX-UUFMx&amp;oh=3998d14723ad7d03649345056b5e7257&amp;oe=5FDD949D</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"914-993\" FBFirstSegmentRange=\"994-81167\" FBSecondSegmentRange=\"81168-180696\" FBPrefetchSegmentRange=\"994-180696\">\n      <Initialization range=\"0-913\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  </AdaptationSet>\n <AdaptationSet segmentAlignment=\"true\" lang=\"und\" subsegmentAlignment=\"true\" subsegmentStartsWithSAP=\"1\">\n   <Representation id=\"17951708755377006ad\" mimeType=\"audio/mp4\" codecs=\"mp4a.40.2\" audioSamplingRate=\"44100\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"130650\">\n    <AudioChannelConfiguration schemeIdUri=\"urn:mpeg:dash:23003:3:audio_channel_configuration:2011\" value=\"2\"/>\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/131383774_450187379710670_757267836942302302_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=102&amp;_nc_ohc=52eDeXKp-lQAX8RxZzp&amp;oh=4ca2b69ce73e8d4b20579e993bb3ff4c&amp;oe=5FDE0BEF</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"870-985\" FBFirstSegmentRange=\"986-33829\" FBSecondSegmentRange=\"33830-65939\" FBPrefetchSegmentRange=\"986-65939\">\n      <Initialization range=\"0-869\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  </AdaptationSet>\n </Period>\n</MPD>","number_of_qualities":2},"has_audio":true,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZWUzNTJiZTY2MTAzNDhmMWE3YmRlYjEzNzFiNTUzZGUyNDY0MDM1OTA2MzcxMDIwMDE5Iiwic2VydmVyX3Rva2VuIjoiMTYwODIyNTg2MTc1MXwyNDY0MDM1OTA2MzcxMDIwMDE5fDM1MTE5MzE1Mzg3fDM5YmQ3MmNhNjM4NjE1ZDE2MGE1MDUwNjcyNmQyN2M1ZGQ0YmM2ZjcyMDFlNWRlNmYxZDI2Nzg5NmUwM2FiNTIifSwic2lnbmF0dXJlIjoiIn0=","video_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/131232310_163737448819013_6021598866691256545_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=q79hwVX72zwAX9FULix&oe=5FDDD26A&oh=a64b5efff544e54c12f15f43ae683614","video_view_count":1108,"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"E a\u00ed, j\u00e1 deixou a caneca Funfiqueira fazer parte do seu dia a dia? \ud83d\ude0d\u2728 \n\u00c9 s\u00f3 fazer o pedido no site clicando na bio! \ud83d\udef8"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":16},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1607956005,"edge_liked_by":{"count":106},"edge_media_preview_like":{"count":106},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.292.750.750a/s640x640/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=9b0d9d14bf409791172ddd507876add1&oe=5FDDBBC1","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.292.750.750a/s150x150/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=75b928ced24907254731e5db667ce40e&oe=5FDE2808","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.292.750.750a/s240x240/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=b3b9f82a1f1c47f5426df08980e8a2bf&oe=5FDDCB82","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.292.750.750a/s320x320/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=ef48d54cbfa0c647011884dc62a2307f&oe=5FDE0F00","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.292.750.750a/s480x480/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=dc17041de93f92705f27a7f1082749b5&oe=5FDDE979","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.292.750.750a/s640x640/131402311_927969394274859_2053090617610778542_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=393BgL0FP7YAX-p1vx9&tp=1&oh=9b0d9d14bf409791172ddd507876add1&oe=5FDDBBC1","config_width":640,"config_height":640}],"felix_profile_grid_crop":null,"product_type":"clips"}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2462670188661512085","shortcode":"CItKX0iHReV","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=8c119084dab9e1a30a0cbd05488ed3b4&oe=60040A11","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"21859769466","username":"usefeb"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by a melhor loja de brusinhas on December 12, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"x todo mundo tem aquelx amigx que \u00e9: PR\u00d3XIMO\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Marca aquelx amigo!!\n\n\u2728Ainda n\u00e3o garantiu os presentes de natal  de todas as pessoas que voc\u00ea ama?\nVem que ainda d\u00e1 tempo! Encomendas feitas at\u00e9 dia 18/12 (sexta-feira) ser\u00e3o enviadas ainda esse ano!\u2728\n\nA partir de 19/12 entraremos em recesso at\u00e9 dia 04/01, durante esse per\u00edodo teremos apenas um pequeno estoque a pronta-entrega, ok? \n\nConsulte os modelos, tamanhos e cores dispon\u00edveis em: www.usefeb.com.br (link na bio)"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":21},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1607793185,"edge_liked_by":{"count":98},"edge_media_preview_like":{"count":98},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=c1aacebf02ae352c481f7130d429d75f&oe=6003B32B","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=9c16486517d5d62a25d34876879d5034&oe=6006F230","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=ee9aab0520f88725e3b174b311b1aa16&oe=6006E2AA","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=3ed69755ecc09ac5bb065f7451eb27f1&oe=600699D8","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=cc76fe93c75e8a91b862d2a962360a10&oe=6006AE11","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/130781128_216805483394931_8164038336567047426_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vel_E-NjvOkAX-ftf7e&tp=1&oh=c1aacebf02ae352c481f7130d429d75f&oe=6003B32B","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2461395588839967083","shortcode":"CIooj88hQlr","dimensions":{"height":1350,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=da5199e29217888c940f9e6bbc21c5ff&oe=6006B122","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"29634335466","username":"fordesign085"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by For Design | Um casal porreta! on December 10, 2020. A imagem pode conter: texto que diz \"TEND\u00caNCIAS DO DESIGN PARA 2021\".","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\ud83e\udd29 TEND\u00caNCIAS DO DESIGN PARA 2021 \ud83e\udd29\n\nFala galera, beleza?\n\nTrouxemos pra voc\u00eas algumas das tend\u00eancias que est\u00e3o previstas pra fazer parte do nosso novo ano.\n\nAlgumas delas, a gente daqui j\u00e1 conhece e curte bastante, e at\u00e9 ensinamos como fazer algumas delas. \n\nE a\u00ed, o que voc\u00eas acharam dessas tend\u00eancias? Comenta aqui! \ud83d\udc47\ud83e\uddd0\n\n#fordesign085 #tendenciasdesign2021 #tendenciasdesigngrafico #mascaraderecorte #photoshopdicas #dicasdesign #dicasdesigngrafico"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":100},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1607641241,"edge_liked_by":{"count":2900},"edge_media_preview_like":{"count":2900},"location":{"id":"213428557","has_public_page":true,"name":"Fortaleza, Brazil","slug":"fortaleza-brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=5460453aa2ed21e341533ac66d1c3539&oe=6004F095","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/c0.135.1080.1080a/s150x150/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=2704971d84ec8c6ef9b693fb5cacecdd&oe=6003AE43","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/c0.135.1080.1080a/s240x240/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=fe171c1c19fa1fd9b2a2a6d6e9c39cf2&oe=60038FC5","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/c0.135.1080.1080a/s320x320/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=011ea662bd737eeb3b7b9896e91f6848&oe=6006B1BB","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/c0.135.1080.1080a/s480x480/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=b5c16094d02f4b4b6204f1d6b2cf38c5&oe=6005377E","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/130163992_422839692232105_7793559826573246839_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wxJuJjizEnQAX8iVlIG&tp=1&oh=5460453aa2ed21e341533ac66d1c3539&oe=6004F095","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2201865207219172583","shortcode":"B6OmL1vlzTn","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=66c18d1ba2025dded406a649974ff235&oe=6003A649","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoq0FuM9DmrKShuOhqq9qF+aLgjt2P/ANenxsB0GACp/Pg1GqL0Zdpahhk35B6gkVNVktWEopaKBDBULW6nJGQTxwffP6GphTqAKnkCAllJy5//AF8+9OiuRu8o8nt64/qP5cetK+Sx3dB/KqdsTICCfMLcHI2sq989j6DHb3oKWu5qqc0tNRAihV4CjAp1BJGKfTBT6AEZQwwRkUyOFIs7BjPWpKKACjNJRQB//9k=","owner":{"id":"8474764567","username":"bruttalvegan.co"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Bruttal Vegan on December 18, 2019. Nenhuma descri\u00e7\u00e3o de foto dispon\u00edvel..","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Caneca meat free zone \ud83d\udc9a .\n\n#bruttalvegan #meatfreezone #canecas #govegan #vegan"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":4},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1576702808,"edge_liked_by":{"count":250},"edge_media_preview_like":{"count":250},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=9666657d451033ea06669d98ddf457dd&oe=60068C02","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/s150x150/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=b99bcf9fb0c75b3c5b23340e3a9dbf7d&oe=6004C0BD","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/s240x240/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=5b664b8d228e231a84b4ac124b7b042c&oe=6004BCBB","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/s320x320/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=3e803b4841239c573f647d7f5f14e683&oe=60044245","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e15/s480x480/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=32d6bdc5d38a35738388e5bd72bbbe61&oe=6006AF04","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/76967969_1106584216364635_1277897053328211034_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-Hw6jznoh74AX99Lwjr&tp=1&oh=9666657d451033ea06669d98ddf457dd&oe=60068C02","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphSidecar","id":"2455346611460995577","shortcode":"CITJLvwl3n5","dimensions":{"height":640,"width":640},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Outback Brasil","id":"435026283","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/130709477_461833728547440_7630654702329853687_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=WK5uXw2eTvwAX9fOpT6&tp=1&oh=98c2b427fa71f103e17530d4cce27ad4&oe=6004BED5","username":"outbackbrasil"},"x":0.47592592,"y":0.787037}},{"node":{"user":{"full_name":"Ana","id":"4117960066","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/63779923_619878111867008_3486654167424958464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=TA2-UWKVZQUAX_TNVU8&tp=1&oh=2397512b453b7aee35479f685abc8dfd&oe=60046434","username":"veganandcolors"},"x":0.48518518,"y":0.70185184}},{"node":{"user":{"full_name":"Gran Vegano","id":"4442899318","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/15876654_398521580485295_4625268586213015552_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=7XQ9PhBqKu4AX8BOWND&tp=1&oh=f943911e9b2e1b31750310ef0d43d65a&oe=6003BCD2","username":"granvegano"},"x":0.38425925,"y":0.6722222}}]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":null,"owner":{"id":"35119315387","username":"masnempeixeoficial"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Mas Nem Peixe? | Vegan \ud83c\udf31\u24cb on December 02, 2020. A imagem pode conter: texto.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Ol\u00e1 pessoal!\n\nMuitas pessoas acreditam que veganos s\u00f3 comem folhas e nada a mais disso. \nMas ser\u00e1 que \u00e9 verdade?\n\nA resposta \u00e9 \"N\u00e3o\", isso \u00e9 um mito e at\u00e9 um preconceito que acaba surgindo por d\u00favida ou falta de conhecimento.\nNos veganos comemos sim verduras e legumes, mas tamb\u00e9m bolos, salgados, pizzas, past\u00e9is  etc. Por\u00e9m sem derivados de origem animal! A culin\u00e1ria vegana \u00e9 muito rica e at\u00e9 grandes empresas tem feito vers\u00f5es veganas de seus produtos e trazido no estabelecimento.\n\nMas surge outra quest\u00e3o, ser\u00e1 que \u00e9 ruim? \ud83e\udd14\nIsso \u00e9 bem relativo, o gosto muda de restaurante para restaurante mas posso dizer de forma pessoal que \u00e9 uma del\u00edcia, e muitos tentam lembrar o gosto da carne ou at\u00e9 do queijo se for da sua prefer\u00eancia.\n\nE a\u00ed partiu veganizar? \nEnt\u00e3o espalha esse conte\u00fado para v\u00e1rias pessoas que voc\u00ea conhece, e vamos tentar desmistificar cada vez mais o veganismo e mostrar para outros que ele \u00e9 acess\u00edvel e nada radical como pensam.\n.\n.\n.\n.\n.\n#vegan #govegan #veganismo #friendsnotfood #veganize #veganbrasil #nemcarne #nempeixe #masnempeixeoficial #pelosanimais #veganoperiferico #veganopobre\n#vegan #veganlife #perfilvegano #vegetarianismoporamor #veganism #veganpower #considereoveganismo #sejavegano #vidavegana  #semcrueldade  #memesveganos #plantbased  #repense #ovolactovegetariano #veggie #veganocomeoque  #veganoemtransi\u00e7\u00e3o #vegetarianismoporamor  #veggie"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":6},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1606920146,"edge_liked_by":{"count":181},"edge_media_preview_like":{"count":181},"location":{"id":"286598903","has_public_page":true,"name":"S\u00e3o Paulo - SP - Zona Leste - Sapopemba","slug":"sao-paulo-sp-zona-leste-sapopemba"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=41e9d2de1efffdcdc85813e1fe14d454&oe=60049B29","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=fc33fb79a58996880e493ff6f998a8de&oe=60038FE1","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=6b9b2672a88687e6f78ca4d37335fdd3&oe=6003E740","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=54e28b60c626de93b9730be43b30bc91&oe=6006A77E","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/129165346_2137392493057935_3880885116787838617_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=r7AAXlVAIckAX8Ovo6U&tp=1&oh=73df3a44a421392b80fedbc373807ae1&oe=6005BB45","config_width":640,"config_height":640}]}},{"node":{"__typename":"GraphVideo","id":"2449107950321846631","shortcode":"CH8-rRzhMln","dimensions":{"height":1920,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=bcaf78319e9bd701079676a964a2eb84&oe=5FDE1AC9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ABcqwiMUUlFAxaKKKBFpCjdA5wOeV7Dnt+XenRbJW4D/AJr/AIVA054C/KB29f8APSleYkbV+VfQdf0plcz7v7x7MjA7Q+ffbj3zwKKYZHlAXsKKCXLuyCilopAAOOlFFFAWP//Z","owner":{"id":"23425725747","username":"geracaoinfluenciadora"},"is_video":true,"accessibility_caption":null,"dash_info":{"is_dash_eligible":true,"video_dash_manifest":"<MPD xmlns=\"urn:mpeg:dash:schema:mpd:2011\" minBufferTime=\"PT1.500S\" type=\"static\" mediaPresentationDuration=\"PT0H0M29.867S\" maxSegmentDuration=\"PT0H0M5.000S\" profiles=\"urn:mpeg:dash:profile:isoff-on-demand:2011,http://dashif.org/guidelines/dash264\">\n <Period duration=\"PT0H0M29.867S\">\n  <AdaptationSet segmentAlignment=\"true\" maxWidth=\"720\" maxHeight=\"1280\" maxFrameRate=\"30\" par=\"342:608\" lang=\"und\" subsegmentAlignment=\"true\" subsegmentStartsWithSAP=\"1\">\n   <Representation id=\"17889348493776930vd\" mimeType=\"video/mp4\" codecs=\"avc1.4D401F\" width=\"720\" height=\"1280\" frameRate=\"30\" sar=\"1:1\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"785163\" FBQualityClass=\"hd\" FBQualityLabel=\"720w\" FBPlaybackResolutionMos=\"0:100.00,480:94.14,640:92.06,720:88.70\">\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/126822990_389343742378316_6258652957642492166_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=108&amp;_nc_ohc=UbMMJ82qVdYAX-kCez-&amp;oh=859ed2eb82d9dad728df68423cbddbba&amp;oe=5FDE2FC1</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"914-1041\" FBFirstSegmentRange=\"1042-470670\" FBSecondSegmentRange=\"470671-929749\" FBPrefetchSegmentRange=\"1042-929749\">\n      <Initialization range=\"0-913\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  <Representation id=\"17889348634776930v\" mimeType=\"video/mp4\" codecs=\"avc1.4D401F\" width=\"342\" height=\"608\" frameRate=\"30\" sar=\"1:1\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"193904\" FBQualityClass=\"sd\" FBQualityLabel=\"342w\" FBPlaybackResolutionMos=\"0:100.00,480:72.14,640:64.16,720:54.79\">\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/126180540_979314015909843_9110378168037698064_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=103&amp;_nc_ohc=ooaozwkPqTsAX_ktKGa&amp;oh=af51688b884b097bab74078056cd618b&amp;oe=5FDE323E</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"914-1041\" FBFirstSegmentRange=\"1042-99932\" FBSecondSegmentRange=\"99933-197071\" FBPrefetchSegmentRange=\"1042-197071\">\n      <Initialization range=\"0-913\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  <Representation id=\"17889348574776930v\" mimeType=\"video/mp4\" codecs=\"avc1.4D401F\" width=\"546\" height=\"970\" frameRate=\"30\" sar=\"1:1\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"388112\" FBQualityClass=\"sd\" FBQualityLabel=\"546w\" FBPlaybackResolutionMos=\"0:100.00,480:86.89,640:81.84,720:74.29\">\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/127238310_1289043948160890_8370032257262676338_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=106&amp;_nc_ohc=Fc2ZMaJlJ2oAX9QWVGQ&amp;oh=fabe6acf262dfd30d24020ff4963d289&amp;oe=5FDD9643</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"915-1042\" FBFirstSegmentRange=\"1043-212755\" FBSecondSegmentRange=\"212756-420534\" FBPrefetchSegmentRange=\"1043-420534\">\n      <Initialization range=\"0-914\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  </AdaptationSet>\n <AdaptationSet segmentAlignment=\"true\" lang=\"und\" subsegmentAlignment=\"true\" subsegmentStartsWithSAP=\"1\">\n   <Representation id=\"17889348406776930ad\" mimeType=\"audio/mp4\" codecs=\"mp4a.40.2\" audioSamplingRate=\"44100\" startWithSAP=\"1\" bandwidth=\"130318\">\n    <AudioChannelConfiguration schemeIdUri=\"urn:mpeg:dash:23003:3:audio_channel_configuration:2011\" value=\"2\"/>\n    <BaseURL>https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/127095281_3569773129777289_9037412082629499269_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&amp;_nc_cat=105&amp;_nc_ohc=fy6uUPVPjbIAX97b_ku&amp;oh=6f8ff249b20030f9b54bdbdc30ad6dd1&amp;oe=5FDD90D8</BaseURL>\n    <SegmentBase indexRangeExact=\"true\" indexRange=\"870-1081\" FBFirstSegmentRange=\"1082-33749\" FBSecondSegmentRange=\"33750-66000\" FBPrefetchSegmentRange=\"1082-66000\">\n      <Initialization range=\"0-869\"/>\n    </SegmentBase>\n   </Representation>\n  </AdaptationSet>\n </Period>\n</MPD>","number_of_qualities":3},"has_audio":true,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZWUzNTJiZTY2MTAzNDhmMWE3YmRlYjEzNzFiNTUzZGUyNDQ5MTA3OTUwMzIxODQ2NjMxIiwic2VydmVyX3Rva2VuIjoiMTYwODIyNTg2MTc1M3wyNDQ5MTA3OTUwMzIxODQ2NjMxfDM1MTE5MzE1Mzg3fGVhNDViZWMxYjljNWMxYmE1YjU5Mzg1MzlkOTg2MmFkOThiMTcxMTA0YWRlODhlOGUxOWI0YWQwZjU0ZGQ0ZjQifSwic2lnbmF0dXJlIjoiIn0=","video_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/127001622_381327509815742_4983231063622026008_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7wdyHunvsx0AX_AyKfV&oe=5FDE2461&oh=3608fd830f9776e52f210562e39c5a0c","video_view_count":9215,"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Algumas pessoas tem a fun\u00e7\u00e3o m\u00fasica desativada das contas comerciais.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nCom isso, mudando para conta de \u201ccriador de conte\u00fado\u201d o problema se resolve cerca de 1-2 dias depois.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nPor\u00e9m, tem vezes que \u00e9 necess\u00e1rio continuar com a conta comercial e ai vem a pergunta... como adicionar m\u00fasica no story com esse tipo de conta?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nPega o tutorial ai em cima \u261d\ud83c\udffb\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nE a\u00ed, j\u00e1 sabiam dessa? Gostariam de mais tutoriais assim? \ud83d\udc40"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":32},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1606176456,"edge_liked_by":{"count":782},"edge_media_preview_like":{"count":782},"location":null,"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.420.1080.1080a/s640x640/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=c18073d6737ecf05d3b8c937e1682a2e&oe=5FDDCB90","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.420.1080.1080a/s150x150/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=d9d0327b8124f73c8a206d98f6187cd6&oe=5FDD9DA1","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.420.1080.1080a/s240x240/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=149f1dd9b3d2b96c9fe0f1c4716e3753&oe=5FDE00E9","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.420.1080.1080a/s320x320/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=cd9a7f2e065c19b5457de978945e4085&oe=5FDE3578","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c0.420.1080.1080a/s480x480/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=2dc72dc383af40d4e21fdf17857f4dfe&oe=5FDE0036","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.420.1080.1080a/s640x640/127188298_2468348796804412_6266485933438882464_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SR6bXIHqCE4AX-mPl2U&tp=1&oh=c18073d6737ecf05d3b8c937e1682a2e&oe=5FDDCB90","config_width":640,"config_height":640}],"felix_profile_grid_crop":null,"product_type":"clips"}},{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"2392341156011000633","shortcode":"CEzTZsxlUM5","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"display_url":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=1063ca84213e2317fb8723f7f5490330&oe=60038DF0","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"gating_info":null,"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null},"media_overlay_info":null,"media_preview":"ACoqfbjafNfhVH4Z9vWpftDNkkFEA+jEnpTCA0gjyAkQB57n/wCtTAwLsh+fB3DA4J9M/wBO+Kxbt7qNIx6sVSFHmMWbcMAE/mf8PxpRJJEAQ29cZweuP5/lSLGFQ5A+cng9vw/pSM+0Z3Dnj8R/Ss+Zp6GnKmacEyzDI4I6g9R/9b3qesJLkq4fOex+ma21YMAR0PNdEXdGDVnoYnyhnLAsc8L680qsUUfPgc4XnP0Poexp8jeVKSMHP5jPXHvUMqtOV28Zzgkdf8+tYyWuuxqnoWNrADftXOM5I475wOp/Gqs556cdiRx+GaYkbZ3dMcHPf6fhQyySNtIOF+7xgAUJJPQpeY1MNx078cZ+tbyOdo+grEgTceOnc4xx147/AFP4VqeYRxj9a1RnK19BJbdGXAUAe1VNrpwCcDp3x9D1Fa9Up+CMetU0mQnYreY6qEXnuSSOadlnAXGeuSTkc/56cVMACKa1Z8qK5gjXnA/OphInvVR+gq5tHoKbdtEQf//Z","owner":{"id":"11555592747","username":"veganosnapratica"},"is_video":false,"accessibility_caption":"Photo by Veganos Na Pra\u0301tica in Brazil. A imagem pode conter: comida.","edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Nhoque Vegano (feito com Batata Inglesa)\n.\nIngredientes\n1 e 1/2 x\u00edcaras (ch\u00e1) de farinha de trigo\n4 batatas inglesas cozidas, descascadas e amassadas\n2 colheres (sopa) de azeite de oliva\n1 colher (ch\u00e1) de sal\n.\nModo de Preparo:\n1- Em um recipiente, adicione as batatas e, aos poucos, adicione a farinha de trigo. Acrescente o azeite e o sal.\n\n2- Misture manualmente at\u00e9 sentir que a massa est\u00e1 model\u00e1vel.\n\n3- Modele a massa em rolinhos e corte em pequenos peda\u00e7os (de aproximadamente 2 cent\u00edmetros).\n\n4- Transfira a massa em uma panela com \u00e1gua fervente, azeite e sal.\n\n5- Quando as unidades de nhoque aparecerem na superf\u00edcie da panela, desligue o fogo, escorra a \u00e1gua e transfira a massa para outro recipiente.\nSe quiser, adicione, o molho de sua prefer\u00eancia.\n.\n\ud83d\udc49Sabemos que muitas vezes pode parecer que o estilo de vida vegano leva uma alimenta\u00e7\u00e3o sem gra\u00e7a e sem gosto\n-\n\u274cMas a partir de agora vamos te mostrar que isso est\u00e1 completamente errado, voc\u00ea n\u00e3o precisa gastar muito dinheiro nem ter que ficar pensando se o que voc\u00ea est\u00e1 comendo \u00e9 vegano ou n\u00e3o, pois n\u00f3s temos algo especial para voc\u00ea\n-\n\ud83c\udf3fUm Livro Digital com 60 Receitas Veganas Exclusivas, Extremamente Saborosas e Nutritivas, que ajudar\u00e1 voc\u00ea a dar os Primeiros Passos em dire\u00e7\u00e3o ao veganismo sem ter que gastar muito dinheiro e sem ficar pensando em ficar doente\n-\n\u2b55Voc\u00ea quer mesmo descobrir o verdadeiro veganismo e ter muito mais sa\u00fade?\n-\n\u2b55Quer impressionar sua fam\u00edlia e amigos com suas receitas veganas?\n-\n\ud83d\udc37E o mais importante, quer salvar cada vez mais animais tendo uma \u00f3tima alimenta\u00e7\u00e3o vegana? Ent\u00e3o, Clique no LINK da nossa BIO e Transforme sua vida agora! \ud83d\udc9a\n.\n\ud83d\udc49Para Acessar mais R\u00e1pido, Clique Aqui --> @veganosnapratica"}}]},"edge_media_to_comment":{"count":23},"comments_disabled":false,"taken_at_timestamp":1599409311,"edge_liked_by":{"count":2821},"edge_media_preview_like":{"count":2821},"location":{"id":"567041712","has_public_page":true,"name":"Brazil","slug":"brazil"},"thumbnail_src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=de8db001ff824bae2ecaca14527f917b&oe=60047B56","thumbnail_resources":[{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s150x150/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=7d2dc6620f0cd6aaf70405f90c99c083&oe=60068ED1","config_width":150,"config_height":150},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s240x240/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=8eec706c11261174088487072a9ef64c&oe=600401D7","config_width":240,"config_height":240},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s320x320/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=e98a841dae2e36a90ae0942690daac1b&oe=600333A9","config_width":320,"config_height":320},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s480x480/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=e1d1eb4308222fa709d6d75468155cf1&oe=6005B870","config_width":480,"config_height":480},{"src":"https://instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/118873021_996071267532258_3525076563693610614_n.jpg?_nc_ht=instagram.fgru16-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=YgaeBtDUcNwAX9SSNSq&tp=1&oh=de8db001ff824bae2ecaca14527f917b&oe=60047B56","config_width":640,"config_height":640}]}}]},"edge_media_collections":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]}}},"toast_content_on_load":null,"show_view_shop":false,"profile_pic_edit_sync_props":null}
